曹星如經理人表示至少有四成勝算Rex才挑戰井上尚彌

曹星如經理人劉志遠：「挑戰世界冠軍的條件不是沒有，但視乎有沒有把握，不是說要有九成、十成勝算，但至少要有四成。」

老實講咁唔通明知輸都去挑戰咩
講到明挑戰人咁一定係有信心先啦

打多次河野算啦
有得J下

刷數據拳王

咁就唔該你有自知之明唔好日吹夜吹自己世界第一

之前佢d 對手又同君如打既

點計四成出嚟
等同井上斷手 再約戰？

拆解到對手4成招式 好似係

幾時有吹？你發夢？

怯 就輸一世

世界第一點解唔敢打井上尚彌既? 唔係好識拳賽有冇人解釋下

今年五月，當時曹星如仍是WBO世界排名第一的拳手。而第二的墨西哥拳手洛迪古斯挑戰了世界拳王井上尚彌，結果井上尚彌打到第3回合就KO洛迪古斯。

無得刷數據

不了

好似話第一唔等於拳皇，第一先有資格挑戰拳皇

即係第一其實冇乜特別? 咁點解要成日吹自己係世界第一

傾得掂數點分錢味得囉，人地有啲實力洗撚打你條mk 刷分狗咩

On9 分到4成佣啊

儲盲粉
接廣告
推廣香港精神

應該有4%

呢啲人地傳媒黃袍加身 關佢撚事？

有資格同世界最強既人打係一個honour , 佢而家有資格同井上打但因為驚冇得贏放棄 . 依d就係所謂香港精神 ?

等緊井上升磅

其實幾多成係點計出嚟

2016年9月

Rex明年3月會按原定計劃爭奪IBO超蠅量級冠軍，對手如無意外應是現任冠軍、30歲南非拳手Gideon Buthelezi（17勝5敗4KOs），先決條件是在10月8日的「勇者對決」擊敗前川龍斗

2017年1月22日

曹星如去年10月8日獲得第20連勝後，其團隊曾提過好大機會挑戰南非拳手Gideon Buthelezi的IBO世界冠軍，星如總教練兼經理人劉志遠今日表示，若要挑戰IBO的話，就要放棄星如手頭上所有其他拳擊總會的腰帶及排名，包括WBO超蠅量級（115磅）排名第1的身份，在衡量輕重，最後決定不爭IBO世界金腰帶。

嘿嘿

根據熟拳嘅巴打講井上係champion, 係世界排名之上

絕對係香港精神
香港人從來都係算死草，唔做徙勞無功既事
只不過唔係運動員精神

第一名先可以優先挑戰拳王
拳王先係真正既冠軍 ，拎第一名只係拎左張入場卷挑戰拳王

唔打咪好囉，唔打先做到世界冠軍架嘛

咁天真呀

個人無事先做到

咁樣應該清楚D

On9明知一定會輸都仲去打？
關香港精神咩事？
贏面唔高去打=挑戰自己
輸撚緊都去打=on9

就算星如點9up 點自我放大 都係公關公司做既宣傳

星如無錯 搵錢都有問題?

為香港而戰

驚贏唔到唔打住>>>冇撚用,正一垃圾,為左個連勝title所以唔敢打,死廢柴
即刻挑戰,好快輸左>>>冇撚用,冇實力學人挑戰拳王,仲話自己係世界第一,正一垃圾

通常挑戰都係賭上雙方既名譽，分分鐘一個拳擊生涯只會對陣一次。你話打就打呀？當踢緊友誼波？佢而家擺明冇把握啦，上去預左輸咁不如唔好打。咁樣有幾出奇啊？

井上有個外號叫做怪物正，力量同技術都超晒班，可以話係該級數史上最強。
如果曹星如同河野公平都係A級拳手，井上就係SSS級，井上同河野打過一樣，根本當河野狗咁撚。

而家個個同井上打都輸硬架啦
你咁講姐係叫全宇宙都唔好同佢打
邊個打=on9姐
咁井上自己一個玩泥沙咩
星如已經係級別入面實力最近井上嘅其中一個
唔敢挑咪好似而家咁比人笑囉

原來要有9成把握先敢挑
永遠唔敢打比自己強既對手
咁你比人話刷數據都無得怨

做咩啊，咪話左四成囉

吹？真係上到世界第一，排名冇得吹的
唔識拳擊啲排名係點就唔好衝出嚟柒

井上係勁撚到痴線，但難得有可以挑戰世界第一既機會都唔嘗試下，第時真係唔會後悔
其實反正都冇人會預佢贏，我相信佢輸左大部份人都唔會怪佢，反而會欣賞佢勇於挑戰，點解咁都唔試下呢

唔該你睇清楚，一月果陣佢排名的確係世界第一

你知唔知要上到四大組織都有排名，係一件幾困難嘅事？
為一條贏咗又會比連登仔挑骨頭、話唔係四大組織嘅腰帶，放棄晒四大組織排名？
到時係咪連登仔養佢？

你岩呀
所以星如
果22場冇100%都唔會去打

姐係其他所有同井上打既人都係戇鳩 ?
係咪咁既意思 ?

世界第一打井上都係得四成，咁仲是咪世界第一

所以河野都係戇鳩 之前走去挑井上 仲要比人ko

曹迷話係就係

反曹=5 毛

條友真係好on9
人地依家就算唔夠井上勁，佢個排名的而且確係世界第一唔係老吹
同埋幾時見到佢日夜吹噓自己呀？
根本係條友唔抵得其他人威過佢，淨係識得格硬搵位入貶低人哋，真係正宗垃圾

井上向彌實力較為出眾，這位23歲的日本拳手先於2014年四月六日成為WBC世界冠軍，不過他及後放棄這個名銜轉為挑戰WBO世界冠軍。井上在同年12月30號擊敗阿根廷的拿華斯（Omar Andres Narvaez）成為WBO世界冠軍後，已四度衞冕這條金腰帶

重有個墨西哥美國仔
衰過河野 3 ROUND就比井上KO

我識條鐵咩
有水唔抽呀

睇返佢贏wbc世界冠軍個場，完全屌打個鬼佬

姐係冇打=曹星如認輸？
個經理人有冇腦

係第一順序挑戰者，唔好搞錯唔係世界第一。

我估佢都係等井上升磅，放棄呢條金腰帶
佢先再出手同其他人爭

香港精神:
一窩蜂，盲撐，走精面，最小付出拎最大收鑊。
無料唔緊要，有傳媒吹捧，再加個光環，就大把臨時fans。

算啦，明知實俾井上屌打，唔肯打都唔奇既，井上侵略性既打法真係好恐怖

緯仔

啱呀，就算識都可以扮無知抽水，簡直係抵玩啦

條腰帶係洲際腰帶，唔係國際腰帶。含金量差好遠。

井上個老豆都係拳擊手，兩兄弟自小訓練…依家井上個細佬好似重一級，一樣有排名…

Rex老豆好似都係拳擊手，Rex阿哥都有打拳，Rex之前訪問都認自己細個嗰陣好懶，無所事事，後來愛上打拳先搵到目標…

淨係以上呢啲背景，都可以攞嚟寫故仔，増加埸比賽嘅號召力啦，點解唔打一場？輸咗無人會怪佢…

你講講吓其實佢隊pr team又真係完全冇歪曲到香港精神喎

唔係實力接近，係刷數據刷到近。

打鬼打馬咩
人地仲後生，你就唔知仲有幾多年
要打一定係盡早
過埋prime想打一成勝率都無
唔通退休攬住個世界第一頭銜過世咩
定係等人退個腰帶就打第二個

打左21場垃圾去刷個世界冠軍出黎

即係史篤城專搵英丙黎打, 刷個連勝紀錄超越車路士同阿仙奴, 成為英格蘭第一

講真
我係井上既話，去統一其他三條金腰帶都唔撚同你曹星如打啦
係外地根本冇叫座力去幫人吸金
打拳呢d野都係錢行先既啫
除非你比到好多錢叫井上黎香港打喇

正解
啲人真係覺得搞呢啲係唔洗錢就可以搞得成

策略：點數得分以維持對等得分，第四回合開始左眼擋拳，第五回合以左眼受傷為由，不能作賽，點數計分，不準重賽。

所以佢只會等井上升磅，放棄呢條金腰帶先出手爭

小學畢業未？
唔識睇開引號 關引號係咩位置？

或者美國佬去澳門搞囉，搵威尼斯人贊助

逢紅必反

打河野又話恰老人家
唔打後生仔井上又話刷數據

今次贏呢場多咗咁多話題，間公司實開心死，街邊師奶阿叔都識講曹星如
我估會重賽，一定更加全城關注，話唔定可以賣到直播權俾電視台加廣告費，加埋8000張飛真係fatfat

系
擺明屈鳩佢

Rex做乜都錯

威尼斯人唔搞拳擊好耐啦，聽聞係新老細唔中意
對上一場係央視出咗成億人仔，先至搞得成

之後去打歐聯冠軍
對皇馬 少過40% win唔會踢

算鳩數啦

根本贏既機會係零

等人地老左咪有四成囉
重賽左先啦你老母

下, 點解唔鍾意

之後就有班on9話史篤城欠左你地啲咩

抵俾人屌啦

果時日鳩日話排名第一
但就唔講第一既含意 令人以為真係世界第一

宜家俾人踢爆晒， 先話無把握
如果唔係實日日宣傳話將來會挑戰井上
跟住話約唔到， 揾個排名唔知幾多位黎個'王者之戰'

又唔見佢訪問時更正？佢無責任既？

等得井上老咗 星如分分鐘退休啦

4成點計出黎？ 9成新都可以好大出入

唔打拳王，咁刷個世界第一出黎做咩有得挑戰就梗係挑戰，雖然都知佢會輸硬，打個三十六歲既都處於下風

星仔排14刷左咁多場先得129分
第1果個769分 井上第2 464分 人地打得14場

係咪即係代表D對手...

佢未打河野之前21場得95分 打完河野+34先有129
你諗下佢之前21場D對手

個第一仲要係原先排第一果個增磅唔打呢個超烏英級
先輪到佢排第二頂上

君如除咗屈規則應該無可能 win x上

日日話刷數據，好期待連登d專業盲反打手刷黎睇下

(咁易刷個個都做到世界第一la )

盲撐不能面對

呢個分點計先
一陣比人抽秤就唔好啦

咁以後香港唔洗玩奧運
聖馬力諾可以退出足球界
麥基哥都唔應該挑美韋達啦

無四成係對手嫌棄你屎得滯唔L同你打啊傻仔

其實.......你地係咪on撚鳩？
世界排名第一既選手約戰係強制性 井上冇得唔打 唔打等於認輸 條腰帶會自動比曹狗
曹狗刷到世界第一都唔用呢個權力你就知咩事啦 緊係講下大話呃下你地傻西話約唔到 咁咪唔駛打輸囉

依個網係世界著名權威拳擊網站BOXREC
呢張圖個排名都係依個網

垃圾logic

曹狗食屎

總之而家唔打井上, 就係唔想打, 就係唔敢打
就咪撚日日吹自己咩香港精神
我作為香港人我覺得係侮辱緊呢個字

世界第一佢冇講錯, 不過佢好取巧地係香港想宣傳 "世界第一 = 拳王呢樣野"
現實根本就唔係, 只係利用香港人對呢個運動唔熟做公關

難駁了！

到時幾round俾井上ko訓咗係到，以後仲駛出黎行

捱到7round已經好勁

盲目支持既人, 永遠都當睇唔到曹狗唔肯挑戰拳王既事實

話過幾年打仲ON9
30歲唔打話準備打, 過兩年三十幾歲打?

過幾年打, 輸左有得賴

其實........唔係你話約就約

你地應該睇下第一神拳 就知點樣先可以打世界一哥 同埋要準備咩

佢有約過先算

世界第一真係話約就約 只要佢約 井上唔理佢 曹狗會自動拎走條腰帶 呢個係第一既權利 佢有冇約過？
講撚埋比你聽第一有呢個權力你都係要駁 香港精神好撚野 走精面最撚勁

做香港人真係好撚慘
做好少少即刻有人出黎用超簡單logic挑骨頭
最叻幫人自動對號入座
做唔出支持自己人愈打愈有勁
狗就係狗 正宗強國小農機因

大佬 唔通叫佢上去比人撚咩
拳擊係運動
但職業拳擊係生意黎
怪就怪香港職業拳擊太遲起步
曹星如24歲先打職業
依家都30歲了
如果佢早3-4前開始打，咁果陣金腰帶果個係河野公平，都叫有得打下
但井上自從出左黎後係呢個級別，真係撚邊個都得

個個拳手打世界第一都係為左拎挑戰權
係曹狗係為左拎第一個名係香港欺世盜名拍廣告

做拳手唔挑拳王都叫挑骨頭?

舊登/連登仔係曹星如21連勝個陣話佢刷
叫佢夠膽就打井上/河野
依家打贏河野又唔算數 夠膽就打井上 輸打贏要

井上根本就係宮田一郎同慕之內一步既合體
要力量有力量
要技術有技術
要速度有速度

勁啊，講到識哂咁。我就唔多講喇

講真我係staff（唔係DEF)，d細節我都係好清楚，呢d係要多方合作去傾出來。

比人撚咪比人撚?
有乜問題?
咁個個都唔使打啦, 井上怪物來

其他人都敢打, 曹狗排名第一唔敢
兩個答案
1.唔想輸
2.佢個第一唔代表佢真係勁, 可能仲廢過其他打井上既人

攞多啲實戰經驗先去挑戰強者係尊重對方既表現
同個小學生打架贏左都無意思架

D人又話要升LV 先刷22勝 OK 明白GE
咁而加升LV升到排第一都唔敢打大佬係咩玩法

根本連日本仔，全國有13位世界冠軍，都話對井上係無得打

個第一刷番來, 有水份

問題佢30歲, 想幾時打呀?

個point係邊？

咁係咪就唔打？ 咁撚冇野心唔緊要 你安安靜靜走你既路 但你係到吹奏佢代表香港精神就笑撚死我 面對勁野 困難就退縮 走精面 刷數據 之後話世界第一 咁就唔好笑死我啦
仲有曹星如細細個已經接受正式訓練 同埋24歲打職業又點 鄒市明做完奧運冠軍走去打職業一樣輸到仆街 人地用一年就爬返上黎 曹星如用5年刷數據只係佢自己浪費時間 唔打勁人邊有進步 刷足5年 佢30歲啦 都未敢挑戰一次腰帶既 仲要佢有第一既權利強制挑戰 咁就唔好成日吠香港精神啦

唔怪得之連登多單身狗

呢個世界上有種事叫timing

其實拳王頭銜唔係係每個拳手既目標黎咩？攬住個所謂第一過世有咩意思

有約過？

你地班支持者永遠係度LOOP果幾個問題

拎多D經驗, 唔係咁易約, 唔好挑骨頭

30歲, 唔敢打, 世界排名第一刷番來, 而家唔打幾時打, 呢幾樣野從來都係度避

係timing問題。
未準備好，上到去，死q左咁你地係唔係會開心d?

咁樣係咪證明到曹狗係刷數據？

其實你地之中有幾多人係有睇過人地真係點train? 有多人係真係識打？

你覺得無傾過？

而家都30歲, 開始走下坡

何以見得幾年後佢勝算大左, 你答啦

好中

係啊，唔支持可以唔好L睇，擺買nike

笑撚死 約左戰未先 約左再傾合作都得 曹狗約戰 井上冇得推 約定左打之後先決定細節嫁啦 幾時打邊到打就再肯定之後先定嫁啦 仲話staff喎盲撐撚
我係國際拳會既人tim

我覺得冇

井上尚彌 13戰全勝,11次ko

我地既星如都唔差,有成22連勝

唔想輸就緊嫁啦，得一成都無既把握，我覺得無謂上台做沙巴。
依家係打拳呀，打完唔係踢完場波，比人四五六就算，好多拳手慘敗完都會有後遺症，分分鐘要直接退休（雖然呢個級數小d)
Btw 真心想問，如果一直都無人挑戰井上，而佢又一直搵唔到對手打，咁會點處理？

出現了,唔識打唔比出聲

30歲 再唔打都冇乜機會打
又話想挑戰井上
人地又講到明就跳級
根本依家成個姿態都係想等人走再執人口水尾

樓上SEED?

認真，關你地鳩事咩
佢想幾時打咪幾時打
未準備好點打
依家人地一步一步
打左個河野先，話之後打井上
又要比你地屌

唔好又係呢D論調啦, 好悶呀
你唔鐘意共產黨係咪移民LOR
你同D 5毛講野咪一樣

唔係我支唔支持, 係我批評佢態度有問題
一係佢唔好再日日拎香港精神出來打飛機, 佢只係一隻刷分狗

呀staff 你個point呢？

唔想輸要結合佢歲數來講
佢而家唔打過幾年仲冇得打
一係就認左佢自己唔會挑戰井上, 大家講清講楚冇吹大, 咁就OK

人地升上去打第二個級數啦
講緊係放棄現有腰帶
真係去挑戰自己
唔似得有team人谷條友出黎大隻講

認真答你 一個拳手腰帶先最重要 大把有野心既人唔怕去挑戰 呢啲先係真正運動員精神 佢係金腰帶 根本唔會冇人挑戰 除左果個世界排名第一既曹狗
人地井上已經準備跳級去挑戰更高lv 明明呢啲先知真正香港精神 比條曹狗濫用晒

勁啊，如果係眼紅

同意 井上一樣可以留係度繼續做皇者 情況同曹星如一樣 但佢寧願放棄去挑戰更高級別更強既對手 呢d 先係競技精神

井上比賽打得好密，一路向上挑戰果個係佢，要欣賞就欣賞佢

輸撚左咪開心lor。
打到死左就應該係最開心。

唔抵得人成功就認左佢啦
眼紅

大家要明白 社會上
會睇拳既都係小數
曹依家令到多左人留意拳擊係好事
用香港精神黎包裝去吸引大眾眼光都係好正常
重點係佢既冒起會令到更多後生仔想去接觸拳擊呢樣野
口號都係用黎撚鳩d無咩腦既人
你話佢刷分又好，點都好，
我都會支持佢，因為佢真係令到香港人多左留意拳擊。

正如如果香港足球隊，籃球隊表現好差都好，我都會支持，因為佢地係左香港呢個體育沙漠做出一分貢獻

巴打言之有理

一個口講永不放棄加爭上游既運動員
倒頭來固步自封講勝算講包裝唔敢去挑戰自己
講一套做一套, 係人格有問題喎
係咪又要唔講呢樣, 剩係XXXXX已經值得大家支持

我唔介意有支持者正面回應
但如果冇point盲撐就好心你收皮啦
成個女人咁係到單單打打

呢個要開新post狂推啦

你睇幾多公關係咁講其他野洗走呢段

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

正常運動員有邊個唔想向上挑戰
除左星仔
井上第6場就拎WBC輕蠅量級世界冠軍頭銜
第8場仲連跳兩級改打超蠅量級成為WBO世界冠軍
睇怕好快又增磅向上挑

以我認識既拳擊運動, 個個都係向上挑戰打腰帶
曹狗真係特別例子

打河野前得90幾分

睇下你要咩
有人想要金腰帶，
有人想要同最強既人打，我覺得兩樣都無錯。
不過最好緊係係最強既人手中搶到金腰帶
但唔係個個有呢個能力

呢個咪重點所在, 支持者講到唔夠講就會一句
唔理點, 總之我地支持佢

而家曹星如就係日日話自己準備挑戰準備挑戰, 拖到30歲開始露底其實佢拖唔係真係想打

香港運動員精神
唔夠打走人
咪叫自己香港運動員啦 屌你老母數據狗

咁佢今場既對手河野係唔係咁多個以來最強既先？
我心入邊都想佢打井上，唔打我會失望
但又唔會去到反佢
正確黎講，我三年前以經想佢打河野

打河野都拖左兩三年啦.....
但未打已經係咁渲染香港精神
一路拖一路sell

大佬寫劇本都要d時間架
比d時間人地安排啦

佢係有進步, 雖然7回計點數唔係一個最好既過程, 不過佢堂堂正正打嬴河野公平, 好波呀
呢點冇人反對
不過依舊公關行先, 呢個勝利唔影響我對佢既質疑
行為上依舊比人覺得佢根本唔想打拳王
仲係似走精面等人升磅

呢個態度同一個值得尊重既運動員背道而馳
運動既核心精神唔係就係挑戰自己咩, 點解曹星如既運動係講包裝講功利計算
係自己睇錢咪睇錢, 唔好口響響話自己香港精神LOR

好撚有point

公關技倆 得啖笑
話就話支持佢
但佢打韓國仔同澳州仔果兩場我真係無心機睇
真心打呢兩條友係浪費緊自己時間

官方規則

好似話拳王應該要每9個月內打一次防衛戰 同埋World Championship Committee會挑選出一個挑戰者黎進行強制性既防衛戰 佢裡面有講埋點樣揀條友出黎同拳王打

Thanks

好小可係連登有咁高質既討論
立場唔同但又可以share到大家既觀點

唔係話唔支持自己人

你刷數據其實無問題 但係唔好成日吹到自己已經係最勁咁
同埋唔係同現任拳王打 就咪撚講到王者之戰咁款

最撚on9係有人講咩 唔咁做邊有咁多人留意拳擊
又叫人養埋佢

無錯佢令到好多人留意拳擊 但係佢地班人既行為預左會比人屌啦

又唔見傅家俊咁多人屌?

佢只係用公關手段創造出黎既明星
佢係有努力啊 但係根本未有咁既實力值得比人吹棒啊

如果以Rex曾經係contender number 1既資格 World Championship Committee 照計會揾佢做mandatory challenger既第1候選人 不過只係佢唔肯打 (純粹個人推測)

支持者唔想一個個論點去討論, 有心迴避, 都冇法

曹星如有人反係因為佢行為同佢建立出來個形象有矛盾有BUG

打嬴河野個BUG依舊係度

結合佢年紀唔細, 要解決呢個言行不一既方法只有盡快同井上打番場

過幾年打, 輸左(9成)既會有年齡大過左高峰等等原因, 呢個BUG永遠都解決唔到

一日唔去解決呢樣野, 佢都做唔到真正代表香港精神既神奇小子

收皮喇，又想大人唔識野，我打開拳，個個之前暗笑佢刷數據，家陣係明笑，同埋全世界都知佢吹捧出黎，實力平平。

咁成功吹捧左件廢野，又扮曬有香港精神，點知影衰香港就係佢。

應該咁講啦
實力中上, 冇佢自己同傳媒吹到世界第一咁巴閉

實力平平都捱到河野6rounds

唔係唔想唔支持 係支持唔落
成日吹到香港精神 香港之光 講到天花龍鳳
望下星如戰績再望下井上D戰績
你叫人點支持得落 唔通就因為佢係香港人就要盲目支持佢?

黑啃垃圾

中上? 佢打業餘賽輸到仆街，俾玩泰拳陳啟迪打到終止比賽而輸。(業餘賽當拳手相方差距太大保護拳手會咁做)。總有佢技術已經定左形好難有大進步。香港都唔係最勁，更何況全世界。

香港有大量打手工關幫佢洗白，話佢屎就立即講眼紅佢，香港人劣根性。。。

唔至日本人笑佢刷數據，連大陸拳擊討論區都笑佢垃圾。

第3回合不斷欖人，拖時間有眼見。
拖到第6回合，體力下降，出拳明顯慢左又弱左，就夾岩時間終止比賽。再打輸硬。

拎足球隊同曹狗比 港隊世盃外圍打中國，中國高幾班都比港隊迫和，港隊又冇好似曹狗咁場場搵關島456吹噓自己幾多連勝，港隊係排名低，但係實事求是無論咩對手都全力以赴咁先係香港精神，曹狗刷數據刷到第一都唔挑拳王井上，笠水狗都好意思同港隊比，收皮啦

想班反曹心服口服其實好簡單
答應河野重賽堂堂正正以實力取勝
然後去挑一次井上，贏輸都唔會再有咁多人反
最起碼唔會比人覺得佢欺世盜名

如果贏埋井上連登仔會點屌曹星如廢？

計點數贏咪得囉

到時就真心服佢啦，仲屌

唔通去送死咩你都弱智

第一唔敢打冠軍
個第一點打返黎呀
因為刷得多魚腩搞到宜家有排名冇實力
所以咪第一都唔敢打冠軍囉

其實打多次河野既話 到時人地井上已經跳左級啦
但吊打唔到河野 都唔洗旨意打井上
依家打河野都唔可以正面搏拳 咁講乜野打井上
佢都係等執雞算啦

就係咩二十二連勝 香港精神 累撚到佢唔敢輸

人一世物一世
橫掂都已經排第一
有咩理由唔嘗試挑戰

上面咁多高質討論你唔講
係到講廢話

諗起星爺既功夫

始終有班盲迷唔願意承認自己有問題

曹星如已經好好，而家出左名就算輸都仲有人識有廣告拍，好過好多香港運動員。
咪放開來打囉，有乜所謂？而家明顯唔想輸，醜死人

運動就係挑戰難度打破自己極限

明知無勝算，點解要打？

無左個連勝紀錄仲有乜野睇頭去宣傳佢同包裝佢?

你地知唔知拳手輸一場對佢拳手生涯幾大影響？
智者從來唔打無把握既杖

香港班田徑明知冇勝算，都要挑戰自己
游水果班參加奧運已經係啦
運動一向講挑戰自己，唔係講勝算避重就輕

點解要搞到人搵唔到食你地先開心？家陣佢係你銀包拎錢咩？人地打拳唔搵錢，咁靠咩搵？你養佢？

咁河野公平做乜要打井上比人ko?

唔同運動都有唔同玩法，唔係樣樣都可以輸得起

輸唔起就唔好出黎打比賽啦搞笑

btw睇返井上14場 464分
即係平均打一個就有33分

因為佢認為自己有能力挑戰，佢覺得有同佢真係有係2回事

因為要搵食
所以就唔敢和上挑戰
呢d就係運動家精神，香港人精神

你姐係承認曹星如輸唔起啦
唔係拳擊運動輸唔起，係曹星如輸唔起，ok?

你地知唔知夠膽挑戰同不自量力分別係邊

河野34分

有時做錯一個決定佢真係成世玩完

香港精神就係怕輸 原來係咁

明知輸撚緊都打係不自量力 唔挑戰住唔代表淆底

講到尾都係香港人核心價值搵食

姐係河野公平挑戰金腰帶係不自量力
咁我想問點樣挑戰先唔係

你承認曹狗同井上實力有距離+勝算太低唔會約戰，咁你唔該叫你曹狗以後收聲唔好再講話下一個打井上，佢咁係詐騙，空頭支票來

黃之峰夠消費香港人啦，佢唔去挑戰習大大？

所以咪俾人屌囉on9

你唔好迴避，咁係咪唔想輸/輸唔起
係咪係囉，認左佢囉

佢幾時話下個打井上呢？

香港精神唔係迎難而上？
幾時變左走精面

三十歲都唔挑戰仲想幾時挑戰
你結合佢年齡作為一個考量因素答我丫
係咪預計以後都唔會有勝算，預計唔會打

利物浦表示至少4成勝率先挑戰英超

個個都咁諗唔洗打啦 無人輸 因為輸嘅唔打

一成都冇啦

明知輸點解要去？你明知籠入面有老虎你會唔會入去？唔入就淆底！驚死

你話佢二十歲就話姐，成三十歲，仲未證明自己，講唔過囉

運動嘅核心價值咪就係挑戰自己
佢違背左呢樣野囉咪

搵其他運動嚟做比喻啲人真係好on9

大佬呀 個個拳手出道都想挑拳王做拳王架啦
邊有人用連勝打飛機架

老虎識boxing rules 定係井上會咬人？

智者

咩叫明知輸 咁講全部下遊球隊都唔洗踢喇 直接比冠軍曼聯 巴塞咪得

拿我當你認左曹星如輸唔起，咁解讀ok冇？

做咩一定要迫人挑戰拳王？就算以後都唔挑戰又點？有影響到你咩？

你岩 因為根本唔係運動黎
做大戲

咩呀

Wwe學咩人叫自己運動

其實你係咪弱智

有咩運動係鬥入老虎籠？

如果一生人得一次機會挑戰世界冠軍，你會唔會on99 浪費呢個機會？

點解個個拳手都會向上挑，係曹星如呢類拳手會保排名
同一樣運動直接比較河野同星如都唔同啦
井上升磅挑戰自己同星如保第一唔肯打已經差好遠
井上又係智者必勝？

麥佳亞明知輸都同美偉達打啦

人做戲曹狗你做戲

你唔問點解河野20幾歲個陣挑戰井上？要等30幾歲先打？

大佬呀 拳王可以無限被挑架
唔會得一次架
你輸左可以再黎過架
又唔係唔俾佢輸

有呀，影響到，本來冇嘅，不過佢成日話自己香港精神幾咁巴閉倒頭來輸唔起淆底唔敢打拳王，影衰我香港精神呀

其實呢一代既香港精神好似都唔係咩好野

原來真係弱智 河野20幾個陣 井上夠十歲未

你唔行出黎做啲野表現香港精神？定係香港精神只係槍打出頭鳥？

乜撚野叫得一次機會 定你覺得腥如同井上打完一場之後 會死/以後驚到唔敢再打拳?

井上今年24咋

當年河野拎住金腰帶做比人挑果個，輸完向上再打過上去先到佢挑戰井上。你搞清楚個時序啦，兩個差十年嫁，河野全盛時期井上剛出道

屌你 腥如打比佢大又話蝦老野 河野打細蚊仔又話蝦細路
條友係曲線定真係弱智

幾時話香港人會因為佢斷連勝同輸而離棄佢？
李麗珊衛冕唔到奧運有冇屌過？
黃金寶 李慧詩有冇俾人屌？
傅家俊輸俾奧蘇利雲有冇俾人屌
全部都話雖敗猶榮架啦

佢一做拳王就挑戰佢阿麻，等咩？

曹星如好似鐵拳浪子入面俾矢吹丈打到老左殘晒幾十年但又蠃左既拳王

我有，我日日努力發奮

唔好轉移注意力，姐係點姐，你呀星如講一套做一套，講就天下無敵，包裝上就奮發向上永不言敗，真正約戰時就要睇勝算講錢講名聲

其實今次咁開口講 都講到明腥如係唔夠井上打架啦 腥如團久都承認佐既野 都有盲粉撐 希望腥如以後唔好用世界第一/世界冠軍/拳王包裝自己啦 無敵以上原來仲有人勁過佢 香港精神 走精面

有人話搵食緊要1場都唔輸得呀

子華神嘅預言中哂
搵食啫 犯法呀 我想架？

無限挑戰？

講來講去，佢唔夠勁輸唔起本身冇問題，呢樣野加埋公關做出來嘅香港精神，前後極大矛盾，作為香港人唔屌唔得

打有把握既仗就唔叫挑戰啦

講緊井上呀屌你

河野風光退役，幾好丫
曹星如而家三十歲，咁你覺得佢幾時挑戰好呢

完全無勝算個啲唔係叫挑戰，叫做肥腩

調轉咁諗呀
公平36都咁挑24井上
Rex30點解唔敢挑

當你輸鳩左咁多場，人地同唔同你打都成問題

咁君如又無做錯，香港精神就係搵食

想知君如挑輸咗係咪會跌排名

打咩人唔係由拳手自己一個可以決定，拳手嘅經理人會考慮唔同因素去搵對手，例如場比賽票房會唔會高呀、兩個人幾受歡迎呀，兩個人風格會唔會好悶之類。但其實講咁多都係一個字 ：錢，錢嗰面解決咗，又有收視保證，排名靠前要打就唔大問題。職業拳擊你懂的，叫得「職業」當然有商業考慮

咁就唔好用人地個名打飛機啦
下下都評估評估評估
人地挑你個時話避戰

世界排名第一，理論上呢個級別除左拳王佢最好打
佢都完全冇勝算，咁係咪代表佢個第一係刷數據刷番來

人地一早講左退休
做多啲功課先盲撐啦
曹星如多得你依啲on9幫佢招黑

係，唔好下下做公關吹到大大，撚有人反你

明明琴晚咁多高質討論
今朝就得返個冇point既係到駁

香港精神真係最鐘意睇人仆街

點姐，你逐個point應啦

係咪講一套做一套？係嘅做乜唔可以屌佢

打魚腩咁容易刷數據做第一既話，人人都做到第一啦咁

我都估到會有依一句

再問多你一次
傅嘉俊田徑籃球個啲輸左有冇俾人屌？

我支持香港運動員，不過曹星如違背左作為運動員最基本挑戰自己嘅精神。

輸唔起大大聲講香港精神，好肉酸囉

又要推返琴晚個分榜上黎

我成日入場睇香港隊踢西波，我有支持香港運動員，唔係鐘意睇人仆街喎

井上第5場講緊挑冠軍
新人都夠薑挑
點解你唔敢
井上同公平挑你個時你好似14定15連勝緊
勝算應該好大架

根本反佢嘅point真係駁唔到

井上打14場 464分
曹星如打21場 未打河野 96分

唔係刷魚腩 ok

話佢打魚腩刷數據個班，姐係認同河野係魚腩

井上講緊一有冠軍就場場打衛冕
即係最top個咋

要做第一，要有一定實力，曹星如未到垃圾，實力平平刷個第一番來囉

最弊你打魚腩都咁呢

撞傷頭都唔想，大家都話有意思重賽，仲想點

你係拳王咪好似井上咁tko左公平佢囉

你望下點解井上個分同曹狗個分點解差咁遠先啦

知唔知打河野個場加左幾多分
睇你都唔知架啦
加左成40分 唔多既
以前21場分數既1/3咁多囉
唔知代唔代表到啲咩呢

份約寫到明只有星如一方可以提出
公平覆桌嘅機會都冇
果然香港精神 走精面

算啦仲死撐
佢係有料 但同時一定有刷數據
佢有幾多次係打排名高過自己既?

一個河野33分
21個魚腩96分

都唔想討論個分榜
因為真係好肉酸

咁井上係勁，佢有能力挑戰最勁既
咁曹星如打啲平均啲既對手拎實戰經驗有咩問題？

4分一個

如果覺得唔公平既，河野大可以唔同佢打，主場一方份合約不嬲對自己有利

都係果句 係香港做運動員除左有料 仲要識得點玩
好似傅家俊依d真係傻仔 做乜要去同世界一線既打
搵2,3線打刷連贏咁咪幾好

冇既 打左5年新手村又要賣弄香港精神
欺世盜名姐

唉 點駁呀
肉鳩酸

佢本身冇問題，不過佢吹到自己好撚大呢

打拳係要有經理人，經理人唔考慮商業因素既話，經理人食屎阿？

打足十幾20場職業賽係for拎實戰經驗

係佢地經理人吹到咁大，人地一心打拳

X2
直接答呢個point啦，避來避去好冇引

唔好扯開話題啦
唔吹噓香港精神 咪乜事都冇囉
你估你搵食真係會有人眼紅你咩

咪係 屌鳩佢係因為覺得佢肉鳩酸

佢公關上吹到自己場場王者之戰，好撚辛苦終於打贏個強敵

人無恥，天下無敵。有好多野大家都知咁做可以上位，但睇你個人睇重啲咩囉

唉 排第1成700幾分
井上打14場排第2 464分
曹星如21場96分
打河野加33分 佔總分數1/3

比譬錯，唔好拎戲子同運動員比較

其實打果個韓仔，澳洲拳手
真係浪費時間
浪費左兩年

如果佢真係為刷魚腩，就連河野都唔打啦

屌你地班盲粉永遠有藉口

因為到左河野終於都變魚腩嘅時候先打嘛
問題係 你連魚腩都開始打唔贏

河野呢個年齡同井上打都捱到去Round 6
去到後面冇體力 背水一戰
就算駁拳都中左唔少頭
不過食左拳重拳就玩完
比人撚狗

你睇井上同其他拳手打
基本上問最後個round都屌住打
禁再對手 手都舉唔起

河野真係唔係咁廢
剩係睇rex同佢打
冇撞頭既話都上風

我覺得可以挑下井上
如果河野有兩成
佢都有三成
未必輸得難睇
只不過係佢冇把握唔想打

D打手可能會話，「依家打河野咪越級挑戰比你睇囉！」

所以咪比人打到變豬頭要靠點數贏囉

我會話井上每打一場都加成3,40分
人地仲敢棄腰帶打上去

講中哂

根本打河野呢個級數先係正常

唔係盲粉，我唔係佢fans，只係覺得你地咁樣踩人個品格好差啫，就算佢做咩都會比人踩，話打魚腩刷數據，打河野win左又話人唔光彩，岩岩先打完河野又話人唔挑戰井上，又話人收買評判，輸又屌贏

咁既垃圾都有班人撐

佢係贏不過靠規列贏囉
咁就唔好話自己好揪啦

佢的確係排名世界第一，不過拳王凌駕排名咁解
唔識野係度吠？

由佢未夠20勝已經有人質疑啦，一日唔打井上，一日都係欺世盜名，除非佢收番香港精神四隻字

場場都吹噓係王者之戰
仆街啦 王者對決就有佢份

人地拳賽玩法係咁，唔係場場都會ko對手，佢無講過自己好打得

姐係我打4個河野就差唔多同曹星如同分

排第1成700幾分
井上打14場排第2 464分
曹星如21場96分
打河野加33分 佔總分數1/3

真係比人講成世

場賽事名佢改架？

佢公關上嘗試誤導香港人世界第一姐係拳王

冇份打

呢個point大把人駁過啦

咁我想問排第2個個又幾多分？

井上 464

排名第2 wo

曹星如排名第一個個級別阿

曹星如 96

96分沙包拳王
屈我五毛啦 我係襯唔起星如啊

由出道正收皮都打呢D水平
無話唔得既 咪話自己係世界第一囉 唔面紅㗎?

好醜怪

係咪要愛國不愛黨咁 腥如同佢個團隊要分開黎講?

自我澎脹

對井上就係３個字：無得打

我由12年睇井上第一場職業賽，打到而家，我諗除非有傷，唔係都幾難有人挑處佢，最多係佢向上挑輸

果班嘈星如FANS去睇下井上同田口打果場13年冠軍戰再講野

老實講,,曹星如向上無路架啦

不友賽 阿塞拜彊 佛德角 呢d國家

push

佢果種破壞力 完全唔係同一級別既人可以有
曹係一個幾好既拳手
但井上係真正既世界級拳手
同埋井上有做王者果種霸氣...
如果有睇第一神拳，
千堂果隻style，霸氣

我覺得佢比千堂武士更狠

又話咩已經世界第一,跟住又話有資格挑戰冠軍,而加係個積分表又咁低分
真係唔明其實係點計

排名制度造就呢d刷分怪嘅出現

Mayweather 第一回合開始攬pacquiao添

我相信正常人去考試都會溫左書先去考既

咁就唔好吹到自己天下無敵
連贏幾多幾多

其實星如個教練講得好有道理

要運動項目發展得健康 當中既收入就必須要能夠支撐起運動員

打拳唔想做拳王同踢波唔想拎世界盃
打籃球唔拎NBA總冠軍有乜撚野分別呀on9

好撚嘔心

即係香港精神係輸打贏要？

嗱，唔係話要踩rex
不過打井上先叫得做皇者對決

屌你老母

问：香港独立成数高D 定 曹星如挑战世界冠军成数高D

屌你老母

你個4成點計出黎？

想冷手執個熱煎堆唔夠打走精面就係所謂香港精神，究竟佢既團隊為賺錢可以去到幾盡

下一個目標係拎金腰帶
無話過要贏井上拎金腰帶
其實拳擊生涯咁短
難得有機會等佢升上去 打個無咁強既對手
拎金腰帶個機會大好多
咁做無可口非，上邊有巴打提到
真正既運動員要打最強，駁唔到
只能夠講唔係個個有咁既能力，包括曹星如

當然 如果佢敢去打井上
真心偶像咁拜佢

唔通明知輸都去打真係好??
雖然唔係曹fans,但係個人認為同實力差太遠既人（好似井上）打係冇意思

btw, 我認為刷到22連勝都算係實力既一種

正解

香港精神，賺錢至上

對河野已經係備受爭議下贏，井上六 round打到河野訓咗係到

中共：刘翔，你可以弃权，但唔可以系比赛落败！

经理人：你可以挑战雑鱼，但唔可以断连胜记录！

以後香港運動員唔好出去比賽啦，明知輸都去係咪on9㗎？

最慘佢攬唔實，散曬。唔係點會第6回合就急急腳停。

22連勝又點 全部都係d垃圾對手 勁過班又唔打 簡飲擇食 無撚柒用

係唔係俾少少出場費井上都要同排第一個比賽??

個個都好似講撚到挑戰拳王唔駛錢咁
明知自己嬴面唔高仲去挑根本就係燒銀紙

睇黎連登仔好多富二代

挑拳王幾撚多贊助你又知唔撚知呀
係日本搞大把廠仆過去落廣告呀
你估無賭城搞係佢地自己出錢？
大把酒店呀廣告想落呀

不如你講下幾多贊助?
不如你又講下輸左會失去幾多贊助?
你話有信心嬴都仲可以
同河野公平55波既情況下仲去挑拳王你係咪燒壞左個腦?
出場費洗唔洗錢?
贊助係贊助哂?
係咪唔駛錢?

講緊打井上呀傻鳩

96分沙包拳王
一件4分
香港精神

其實曹星如冇講錯喎 , 香港精神根本就係走精面 佢完美體現到呀

井上係唔係拳王阿 傻鳩

驚輸

真係笑出嚟
井上14場
Rex22場
點睇都係Rex實戰經驗多啲啦

驚輸係事實 但無信心仲夠膽強制挑戰拳王係好不智既行為

香港精神 搵錢至上 搵到錢就係叻仔

其實追下post之前好多巴打既論據都好有說服力，身為拳擊運動員金腰帶係唯一目標，就算幾艱難都要去挑戰，呢啲先係運動精神

廣告：唔知贏唔贏到博到盡

狂打史萊母同打惡龍嘅分別

井上真係值得尊敬，人地下下揀強勁對手對戰，希望不斷尋求進步，而唔係固步自封，我諗佢都唔會每一場都有十足把握，不過依然勇於向難度挑戰

麥基哥真係唔應該挑，都唔係玩同一樣野

贏又好, 輸又好啦,
完場講句香港精神, 博盡無悔又掂啦

金腰帶有好多種
世界金腰帶先係最終目標

你真係講到好勵志啵 就算幾艱難都要去挑戰
唔好話星如團隊覺得自己無把握啦
連登仔咁聰明都覺得星如打井上實比人tko既時侯
會唔會不自量力左少少?

重賽左先講喇

挑戰唔撚係合埋眼鳩沖，養傷訓練備戰，唔係踢街場日日落去踢

又唔見有人屌拿度費達拿唔參加晒所以大賽係驚輸，田徑保特無５０Ｍ跑到全馬又係驚輸, 美斯唔去踢中堅一個扭１１個係驚輸

升排名

人地訓練係會打
你訓練就唔打
好撚唔同囉
人地係你14連勝個時已經想挑你機

呢D例子其實完全反映緊你幾無腦

真係唔知邊個發緊夢

[/quote]

點解你真係可以咁理想既
世界拳王都搞唔掂仲要增磅
你係無知定係點樣?

份出場費夠佢食成世

好肉酸

[/quote]

boxrec排名
究竟你地知唔知boxrec個排名有咩意義？
究竟你地知唔知boxrec係點計分？

無知就唔好衝出嚟柒啦

身為運動員因為怕輸唔夠膽向上挑戰
淨係搵d弱者黎刷數據
講出黎會唔會好好笑

揾食 > 體育精神 .
完美咁體現香港精神

點樣個個都係向上挑戰?當1個第4名挑戰1個第2名既拳手,咁第2名果個又向上挑戰緊?

marco係世界絕對係一線，不過唔穩定

撐自己人都要講下道理
做得運動員就緊係挑戰自己
你話李麗珊 傅家俊 李慧詩嗰d
肯去挑戰自己打世界賽 打奧運
老實講 贏就當然開心 就算輸都係博盡無悔㗎啦
我一樣照撐

不過依家rex個case係21場都係打d水泡對手
今場先叫似返d樣 不過今次贏得咁有爭議
如果有運動家精神 咪堂堂正正打過鋪囉
依家縮下縮下 掛勾叫自己攞第一=拳王
十足十打機咁 人地永遠會慢慢由easy 打到上hard
Rex 就下下都係打easy
真係好肉酸

仲有樓上有人話打拳要考慮商業因素咩咩
如果rex肯打井上，會無人睇？
如果事成，我都擔保自己會買飛入去撐佢

仲有話吹噓世界第一，王者對決係經理人團隊
作為運動員，如果經理人團隊做嘅野唔係自己既意願
咁仲唔炒咗班經理人團隊佢？
到時可能又話有合約又剩，如果真係有心既話，仲會顧埋合約呢d野？
所以如果rex無炒咗班團隊即係默許咗自己團隊既做法

講真，要收我皮既
你咪打井上囉
無論贏輸都好
我都撐你
不過依家縮下縮下
仲叫自己做拳王
就真係不了

無錯

從來佢都冇講話自己係拳王，佢團隊亦冇講過佢係拳王，有嘅唔該你拎佢地實質講過嘅嘢出嚟說服我。
easy? 前川係WBO指定佢vacant international title，向井係WBO International ranking no.1 挑戰WBO International title holder
你真係覺得好easy?

而家井上咪佢打緊個協會同級既世界金腰帶holder囉
你係咪on9架
之前有第個會請佢挑自己個拳王機
但佢條team唔夠膽放棄個人棄我取既世界第一走左去打個二打六

睇黎你真係富二代黎 識變銀紙

唔好講到剩係需要顧掂曹星如自己 佢背後有哂成個團隊架哥仔

係咪全部做義工? 教練,經理人,Cutman 仲有好多好多, 係咪唔駛比錢?
仲有 Marketing
PR洗唔洗錢?
Advertising 洗唔洗錢?
E-marketing 成本低但都係需要錢
宜家星如的確係靠Word of mouth已經有足夠宣傳 但我唔覺得Marketing上要洗既錢係少啵

仲有,星如係四個世界拳擊組織(WBC, WBA, IBF, WBO)係需要比會費架

星如係有強制挑戰權 但係當中世界拳王同星如既拳會係需要長時間既交涉同埋協商(出場費,場地費等等) 時間都係成本黎 打拳賽唔係打完第二日就可以搵第個再打過 係需要長時間既修復同心態調整 當中個段過渡期足以令星如係佢既職業生涯失去左好多野 當你明知自己唔會嬴 仲去打 係唔係哂時間先 如果做人都唔識好好掌握 機會成本 放棄挑戰拳王而去選擇同河野公平重賽得到更可觀既利潤 咁你講經咩

仲有,講星如挑戰世界拳王55波衰左都仲話有得傾, 但如果一個22連勝既選手, 係香港媒體過份吹棒造就出黎既神奇小子比人TKO既話,失去既代價都係無形既成本黎

你係咪仲覺得靠SPONSOR就足以補償哂呢一切?

每一樣運動轉變成職業運動既時侯,就已經成為商業化既產物, 財力同實力都不能缺少, 宜家係打緊職業拳擊,唔係玩業餘,每一個決定都係需要考慮好多因素

剩係識話人地驚輸驚輸 係阿 你地踢輸波咪第朝起身再踢過囉 但人地唔係

原來連登都有人心水清，知道君如團隊玩數字遊戲。

我覺得佢去到呢個LEVEL，唔同井上打真係講唔通。佢可以備戰一年去打井上，輸都要輸得光榮，無口實比人講。

咁怕輸退役囉
全世界嘅拳手都係架啦
得星仔一個係？
井上係公平係
咁講佢地全部唔使打啦

講到井上呀公平呀利維斯個啲對手冇人要養咁

人地大把人養咪照挑拳王
公平36咪一樣挑9井上俾人tko

屌成班係咁話佢咩30歲唔打等幾時，人地個狀態係點成班連登仔又知撚曬既，人地話未有把握打成班就吹到咩唔敢打係垃圾，遲啲打又話等人老左先打，屌跟本成班都係無腦haters

輸左我相信無人屌

而家d人就係抽佢笠水呀

把握
人地係星仔14連個時已經想挑佢機啦

1. 井上背後有幾多水喉你唔知，唔該唔好跳出嚟柒。
2. 井上邀河野打，跟據日本拳擊傳統，年底喺自己家鄉打衛冕，又幾時變咗河野挑井上？

無知不是罪

美斯輸左世界杯未一樣咁多廣告咁多贊助

講到輸左會世界未日咁，睇得漫畫多呀？

source?

當打之年唔打
唔通臨老先打？
咁依家攞住條帶做咩？
攞住嚟擺？
其實到底係hater無腦定盲撐無腦？

有無人去睇過井上尚彌既拳賽片段？ 表示個種兇狠同力量 星如真係唔會夠挑
利申：支持星如

拳手多數年紀有咁上下就會走下坡
30歲唔挑戰拳王，唔通等到就黎40歲先打啊？
依家30歲都話無把握，咁之後唔洗講啦
P.S.人地個拳王今年24歲，過多幾年都重係如日中天既年紀
基本上係等到唔到佢老左先打

我覺得淨講分數唔公平
至少石田匠２４戰全勝都係１３１分
但你都唔能夠話佢淨打魚腩
石田打船井龍一果場都幾精彩 有無人有睇

學樓上位人兄話齋
你又知星如既狀態係點？
咁快就知星如唔夠打？

香港精神

拎一個只係香港知名職業拳擊手同世界知名足球員比較 根本就蚊比同牛比
同埋足球運動本來就係盛行過職業拳擊 你見體育台一堆講波既就知喇

曹星如經理人表示至少有四成勝算Rex才挑戰井上尚彌
唔知佢咁講會唔會係暗示緊星如連井上四成都未夠呢

唔明搵啲差唔多lv去打有咩問題 咁如果知人地勁自己好多，高自己幾班，唔通仲要去挑人機，等俾人虐打咩

人地玩拳擊係用條命嚟打㗎，對住啲勁得濟嘅，命仔都冇埋，你估係足球籃球輸咗波就乜事都冇咩

3成都應該有既

係囉係囉 佢都30歲 佢自己唔緊張既 皇帝唔急太監急 無把握就係無把握 點解一定要打?

本身呢個行為冇問題
不過呢個利為配合佢既公關就好有問題
完全係沽名釣譽

根本比傳媒吹大晒
香港人又無知 以為22連勝好威威
刷數據渣

有睇開果d 就唔會響度亂反啦
唔通利物浦對頭6成績最好就拎英超咩
打中下遊既人一樣要出力架麻
由你地所講既刷分到今次去挑河野一直都係挑戰緊進步緊 有睇開都知曹星如的確有進步今場打河野都用盡戰術技功
但對比井上都仲係好大距離
而家又唔係踢波唔係上左英超拎左入一歐聯就有錢可以買人升級
而家講緊個人運動 唔夠抽甚至嚴重受傷以後可能打都冇得打
每個運動都有佢既玩法同戰略價值
有勇無謀咪累死自己

睇番張圖又再討論下

差唔多lv? 低lv就有份
頭20場下下揀d百幾名既人嚟打
做運動員唔挑戰高班d咁玩嚟做咩
況且佢呢個級已經係無咁易打到會死

曹星如係每場打中下遊

講經咩 唔講幾多連勝 排名 你班友睇都唔睇啦
屌人d 公關點點點
其中自己咪又係置身響比人操控既媒體圈防入面
但其實成件事對體育圏發展係帶來好大益處
講到咁義正嚴詞又唔見你地幫傅家俊果d 大力宣傳
屌你偽君子到呢

而家30歲都唔打, 唔通老左先打?講唔通
係, 大家都知曹星如同井上有差距, 打佢可能得2-3成勝率
而家唔打, 連2-3成都冇
如果挑戰一個高手唔係佢既目標, 咁佢既目標係乜

Cap水

咁打河野係咩呀 打完中下遊咪試下打高lv d 人地話晒都前拳王 又未退休 你當人流架?

所謂既世界第一就係其中一個拳會排名第一,D人一聽以為你係果個拳擊界一哥
唔去GOOGLE都唔知原來分幾個拳會 仲分成堆野既
唔係垃圾星一開始用世界第一 連勝無敗呢個名去做宣傳 洗攪到多人僧

河野幾歲 河野點睇都係同佢差唔多級數 邊到高level

人地咪話左想挑但自己未夠料囉
你下下幫人設定埋潛台詞 龍門任你搬既者
再講唔賺錢點樣安心訓練養傷 食飯睇醫生點
眾籌呀?
做運動員賺到錢又一步步挑戰都唔得 究竟點先岩你地心水

人地打拳為榮譽為拳王腰帶
井上打幾場已經世界冠軍仲準備增磅挑戰
相反君如21連勝都係啲魚腩
係河野先叫打返啲高lv啲 都贏到咁肉鳩酸

咩要搵錢養成team人
個個一開始咪又係打啲冇贊助冇太多錢嘅比賽
咁點解佢地之後一場有咁多贊助 唔係因為連勝幾多場
因為挑戰嘅人嘅實力 你打贏100個小學生都冇用啦 都冇人睇

樓上有人講得啱 撐都撐得有理有據
而家事實擺在眼前 井上14場464分
君如呢？未打河野之前21連勝都係得96分
唔該盲撐都比啲point

香港人一定要撐香港人
即使佢係刷數據

搵錢

肯打井上點會無人睇 但你估井上輕鬆屌打22連勝Rex你估又難唔難睇呢 同埋強制挑戰拳王就一定係會係香港搞? 係日本搞唔得既 你係咪又比錢搭飛機去睇阿 唔好吹水喇白痴 你咪又係連登到做鍵盤戰士睇免費直播 扮乜野姐

REX果陣的確係WBO世界第一 你可以話係吹噓 但Marketing既作用的確係應該靠呢個selling point去造就社會迴響啵 有咩問題先 唔岩既你可以去投訴不實內容誤導觀眾 但你又唔係喎 剩係識得吹水

「如果真係有心既話，仲會顧埋合約呢d野？」 岩既 無賴講野係亂黎都得既
你有讀過Marketing 唔會唔

人地話晒都前拳王經驗夠實力唔弱 半擊界都有人比較高齡都仲好好實力
ok 我當響你心目中河野係同級(我個人覺得技術上河野好d 高少少lv)
咁打同級有咩問題?咪又係一路打上去

只要有心 理得你咩聯合國咩制裁
試射導彈吧

睇到呢個留言真係高汁

佢有利用香港人對拳擊運動嘅唔熟悉，借住不敗，第一呢d字眼，令香港人覺得佢係非常高水平嘅頂尖選手。

係，香港人最撚buy呢d，做公關好成功。

不過呢種包裝手法有冇欺騙成份呢？
佢口中所講嘅香港精神，拎住咁大個光環，說穿了其實係一個幾有實力嘅選手，打到三十歲仲係未夠班打拳王。

佢嘅實力同佢建立出來不敗拳手嘅形象有落差。

星如世界第一咁勁，點會輸俾井上
不過廢事打摷井上咋，見佢細個
贏左又話恰細路

勝算太低仲打來做咩 俾d 時間人升下lv 都唔得咩
曹星如俾人打到收山係咪連登仔養佢同佢全家成世先，係既我冇野講。

要幾多時間升lv ? 講黎聽下 . 而家已經30歲 , 等到幾時 . 升到40 歲先打 ?

你岩 有心既 你拎把槍去逼Rex同井上打都得既

世界第一 ！ 第一喎！
勝算點解仲會低？

世界第一就係世界第一！

用隻5lv嘅怪瘋狂打1lv嘅升lv 唔怪得到而家都唔敢挑戰天王
唔好話天王 打道館都未必得啦

梗係撐到底啦
出緊糧架

佢打拳呢度冇人唔支持，個個都想佢打得好。

不過做運動員唔該腳踏實地，唔好利用市民大眾嘅無知，用不敗拳王同世界第一呢d字眼幫自己做神，好撚黑人僧。

唔支持就屈你係5毛既reply真係好撚多

之前有個post有幾千個正評，我都大惑不解

堆"會員"走哂啦

連登質素係咁上下

AGGER 神奇小子
還返個名比傅家俊啦 人地就真係挑戰緊世界最勁既選手

連狗自己做野刷正評都唔撚係新聞啦

個個都係僧佢借香港精神同世界第一個排頭做公關。
仲有質疑佢真正實力同佢包裝出來嘅實力有出入

香港做運動員真係慘，做唔到世界一哥都係垃圾 佢今場打河野都已經落於下風啦，證明佢都挑戰緊自己。可能佢到退休都唔會夠lv 打井上，但唔代表就係垃圾掛 香港足球員夠呢世都冇機會拎世界杯啦，唔通又係垃圾？

情況等同係同一個league 球星會選擇去大球會賺大錢，同一班勁人踢而點解唔去細球會證明自己

體育已經商業化左好撚耐，「運動係熱血既」從來只係用黎包裝

啲人咪又係扮盲

拿 講事實成件事感覺即刻唔同晒 仲寸佢果d就真係on9仔黎

有鳩人當做唔到世界一哥就係垃圾呀？

又唔見有人當Marco 係垃圾，又唔見有人當牛下車神垃圾？

你覺得當年冇咩

咪撚老作個稻草人出黎打啦

咁講乜鳩不敗拳王姐 唔撚打勁人一定係不敗架

咪係囉
樓上仲有人話打多d攞經驗
問題係打嚟打去都係魚腩
唔係打d有挑戰性既
咁會攞到咩經驗？
要攞連勝做gimme
都搵d有挑戰性既打啦

見識少 真係冇聽過

盲撐撚真係好識作故
乜都你以爲

成世留係新手村練功

AGGER 井上一出都係打魚腩
但人地有無20場都打魚腩啊

96分6局拳王
肉酸

「個個一開始又係打d無贊助冇太多錢既比賽」
我想問果d人係唔係生存係香港呢個物質主義極重而職業拳擊運動發展落後既社會?
如果你講既果d人係一個有健康發展既職業拳擊運動既話 唔係剩係因為自己挑戰緊高手, 係因為有政府support, 有觀眾,有noise 再加上佢自己既努力同實力先會得到既成果黎

係香港 我諗你要付出多過一倍既努力 先可以係香港呢個運動荒漠佔一席位

舉例都用返d無咁離地既例子啦 柒頭

話人見識少其實你仲少 話人肉酸 其實你仲肉酸

曹星如嘅公關用世界排名第一，意圖誤導香港人，以為佢好勁好頂尖。

好多香港人以為佢係井上尚彌果個位。

現實係點？

下？原來第一唔係拳王咩
下？咁佢咁勁不敗做乜仲唔做拳王

果日我係屋企直播我老母有一齊睇
睇完你知唔知佢講咩？
[咁就贏左嫁拿？原來都唔係咁勁。]

呢個咪正正係誤導大眾囉

邊個話佢垃圾 ?

即係一定要打拳皇俾人sm 先唔垃圾？俾人打傷係咪你養先？

早兩年足到排第一又不敗
D人真係當佢拳王

呢兩年d人醒左知道上面有隻怪物

想繼續吸呢條水就打一場

贏好輸好都無人話佢笠水怕輸

反正我又冇欺世盜名 沽名釣譽

咁講乜鳩世界第一 不敗拳王啊
係到誤導人 以為曹星如已經係最勁個個
講撚到一定會比人打傷

我都唔明,咁樣誤導香港人幫自己造神, 真係冇問題咩?

咁怕傷點解一開始要打拳

你唔離地嗎 「如果真係有心既話，仲會顧埋合約呢d野？」

其實......持平啲講，日本都係咁
第一還第一，拳王還拳王，你唔知個規則唔代表佢誤導你
不過曹星如未夠班挑井上係事實
人地都衛冕５次，升磅打上去都好正常

岩呀 其中根本冇野可以類比
搵個天才既井上黎同佢比
搵其他運動同佢比
全部都唔岩架啦

再講拳擊運動既宣傳手法 公關手法 甚至打分戰略一直都係有呢d 方法 而且又對成個運動發展有正面既影響
不過你地將條界線放到咁高
但又同人講「如果真係有心既話，仲會顧埋合約呢d野？」咁荒謬既野 我都唔個點討論

打得拳就預咗傷㗎啦
怕傷仲打條毛咩
仲有，人地都未打，就講定哂俾人sm又剩？
其實你班友係咪真係支持rex?
香港精神到底係咩？
怕輸就唔打？
咁仲係咩香港精神？

船井啲拳幾好睇
btw已成日本super flyweight冠軍

佢冇誤導我, 我知個規則, 我討厭佢誤導大眾

咁試問佢地未出名嘅時候邊度有support邊度有觀眾？

其實你係講緊邊到誤導左香港人 係指緊世界第一，還有追求果個廣告定係邊個? 可唔可以比source討論下

你都唔講佢地係邊個 點討論姐

其實ranking上第一唔代表真係世上最強
皇馬西超冠軍一樣會打唔贏貝迪斯
至於唔敢打勁人
要keep靚record 要keep帶
每約戰一個人都要審慎考慮
唔打冇把握既仗
唔覺得有問題
就算真係世界第一都唔等於要周圍撩人挑機黎證明自己

我覺得自己係先入為主嘅
睇左一步神拳先開始睇拳

硬是覺得日本人啲拳好熱血

個問題係 佢講到自己世界第一 但實力唔係

世界個分係第一
但對上重有4個會嘅拳王啫

香港精神一向係咁 走精面、無原則、自私、鐘意睇人仆街

從來唔認為香港精神有咩咁值得appreciate

4眼妹妹桌球冠軍左都冇人理啦

我成日覺得第16場後既比賽既時間係浪費時間
如果果陣可以進取小小去打高階既選手
就算輸 都可以係進步
依家洗濕左個頭，比人吹到咁大真係好難落台
自己都有打開拳
有時打d差自己太多既選手真係無咩野學到
反而同高手打，輸左都有好多得著

咁先至係香港精神
香港精神=走精面

點解唔打多D低階選手 刷數據 上報紙 拎光環 拎sponsor

其實呢 樓主標題都有講 我自己就理解成經理人都暗示星如連井上4成都未夠
加上井上既狀態大勇 再加上公眾對星如vs井上會慘敗既推測 有機會比人tko都唔出奇啵 支持同盲目支持一線之差炸啵

怕輸唔打同做好準備先打差好遠架啵 定又係果個 宜家唔打仲等幾時?

重要調整幾耐？

打左22場仲要實戰經驗
對面井上得14場咋

仲未計井上細6年
起碼仲有幾年prime time

你可以走去問曹星如團隊 THX

感覺係日本打拳係拳手>商業
美國相反

世界第一
有資格挑拳王唔挑
升磅唔升
不斷刷魚腩
keep住用香港精神賣廣告

咁我都可以話笠水啫

你認真?
井上今年24歲 曹星如就30歲
過左30歲身體能力會慢慢跌 但對面24歲起碼仲有一段時間係高峰期
而家唔挑以後唔洗諗住再挑

其實一個人係咪吸可以進步慢d 吸收得慢d 呢?
同埋每個拳手都有唔同特性去令你學習改進既
再講你又點知人地排名低唔係想打低你黎提高自己呢 每個人都有唔同既作戰方法

雖則你打公平36歲都要6局judge decision 先贏到

個廣告無話過佢係世界物一wor
個標語加上感嘆號 似係形容緊對世界第一同自己有更大追求

係咪你地理解能力有問題渣

咁不如刷夠50連勝啦

係架 一日未打你都可以話係笠水 但到人地打左又會有其它籍口踩人
之前未打河野公平有一班連登仔就話人笠水點敢打阿 打完又話人嬴得唔光彩 又話人拖咁耐先打 又話人地都老哂喇打毛咩 無止境咁搬龍門

唔怕傷同明知冇勝算衝上去俾人打傷係兩件事囉，如果佢地實力接近(好似今場打河野咁)，佢怕傷唔肯去打就話姐。踢波同世界第一踢最多咪俾人大炒幾百球，打拳不自量力隨時打死人點同

其實30歲同24 歲比經你所講都已經輸左好多啦
未來既野又冇人知 你究竟想響當中有咩得著者

有大追求點解又唔打井上
wbo佢個級最大果個拳王就係井上

刷夠50個時井上會有幾多個拳王

佢打嘅我冇野好講

廣告商：我咁貴簽佢返黎代言梗係寫世界第一啦 唔通寫排10幾咩

有追求都唔代表要上去俾人SM姐，佢打河野都算有追求啦，佢連呢場都落入下風，仲想佢直接打上去?

其實又有咩所謂
覺得自己唔夠抽咪練到夠抽囉
有冇必要咁壓迫呢

因為女子桌球本身就唔入流囉
又無職業波
分分鐘你落波樓搵個好波d都篤贏佢

上一場好多人叫佢打河野 依家又改口唔算咁解

佢都ON99 話搵D魚腩黎學野
係都搵個勁人學啦

男女子運動點都有分別
但係吳安儀真係挑戰世界上最TOP既女桌球手
相反牙如

你自己去跟風J曹星如就唔好笑人地
傅家俊打左廿年波晨早已經名成利就
次次咩李慧詩伍家朗有比賽都大把人J
你唔熟只係你無知

上面有條友話Rex同佢團隊帶緊正面影響比本地體育圈

以後有料既運動員都學哂佢咁仲有進步？

咁人地打河野你又講經咩
仲有 學習唔係剩係學人最勁果d 野架
響唔同人身上都可學到好多野架

我係你身上都睇到好多野

香港精神 搵食至上
打井上？ 要搵食 不了
真係完美演繹香港精神

吳安儀爆seed奪四冠凱旋：「繼續挑戰男子賽以提升技術」
屌你咩搵牙如同佢比
真係一種侮辱

人地無4成勝算唔打架，驚輸呀

斷連勝不了

首先我都有睇開佢地
其次 一句仔唔熟只係你無知係咪可以套返落去反既果班人度先
真係龍門任你搬

講起挑戰自己，香港啲足球員咪又係留喺香港做山寨王，一個二個都話有老婆仔女，不了。去到應該跟唔上，不了

樓上條ON9仲話打魚腩學野 學你點輸咩

唔好再踩香港人唔支持體育喇
講真香港呢個彈丸之地真係好少出到世界頂尖嘅運動員，所以當有香港選手參加頂級賽事挑戰頂尖高手，香港人已經會為佢哋感到自豪啦，贏咗固然開心，輸咗都會替佢哋可惜，你睇吓李慧詩 -6俊嗰啲就知
相反你個曹星如刷咗5年魚腩都唔夠膽挑戰拳皇，咪畀我睇死你等井上升咗磅又話咩「世界第一仍不滿足，突破自己，下一步劍指金腰帶」本身你鍾意點打你嘅事，又影響唔到我，但係你咁嘅行徑都標榜自己香港精神係真係令我好不齒，你知唔知你咁做係令緊全香港蒙羞
世界第一? 香港精神? 我呸

垃圾Rex撚 出黎洗地啦

打桌球會唔會打到你成身傷? 打桌球會唔會打到你口腫面腫眼又腫? 打桌球駛唔駛好似拳擊手咁休養勁耐? 佢挑戰世界上最Top既女桌球手會唔會搞到咁先 相反喎 拳擊係肉博咁制架啵 同領先咁多既挑戰分分鐘傷多幾錢重

你咁樣好難比較架喎

女人都有膽識過佢,屌奶星

怕傷一開始就咪按觸拳擊啦 柒下柒下

井上/河野就唔怕傷？

關怕傷咩事 宜家哥仔佢用受傷機會低過拳擊咁多既黎比較 決定對手既考慮因素緊係少左好多架啵 你都真係柒下柒下既

打唔同排名既人可以學到野
但你刷足21隻魚腩呢

佢用桌球黎比較 你明唔明?

咁人地咪話起碼有四成先挑囉
上去鬥過同上去做沙包唔同架大佬

終於都明點解君如團隊宣傳香港精神
原來真係有人覺得佢做得好
重要幫佢搵十萬個藉口依樣果樣
香港精神睇黎真係變哂質
唉 真係心淡

唔係話唔撐香港運動員
吳安儀李慧詩傅家俊 等等都係打緊最高水平既選手
但係牙如刷數據 篩走唔打最高水平既選手
反而可以有香港精神 神奇小子 稱號
值得人尊重咩

每樣運動都有自己既危險性㗎啦
尼馬係山度士果陣已經比人吹捧新球王
出四大聯賽?不了 後衛勁佐驚斷腳
去巴塞叫挑戰 提升自己水平
留巴西叫求穩 故步自封
去中國叫例退 自甘墮落

一個有自信心既人 點會唔享受挑戰自己 留係原地做土皇帝

正正因為打得多魚腩 所以自己連4成勝算都無

佢都係想表達，唔同界別既運動員都係想挑戰上去
桌球又好，籃球又好，拳擊又好，單車又好
大家都有各自既代價

屌你怕傷
河野又會夠膽挑井上

即係阿如同井上比差好撚多班啦下話

河野輸比曹星如

GLORY HUNTER

你都真係on99 拳擊比賽第一樣諗既緊係贏唔贏到 驚輸驚受傷就咪撚打拳啦 你又唔講下賽車果d驚炒車而放棄比賽 懵下懵下咁撚樣 盲撐真係特別冇腦

咁劍擊呢
單車呢
李慧詩以前係講緊胸骨骨裂個播
黃金寶講緊肉身頂60km/h踩公路賽個播
一炒講緊死

咩尻都話香港精神

笑死 你好勵志 你快d去叫rex宜家去重賽 係單眼既情況下 依然可以屌打河野 簡直係挑戰自己 你話岩唔岩?

曹君如盲粉真係無敵
曹君如打魚腩刷數據
駁：無咁上下名氣邊個同你打
刷到夠資格挑戰腰帶
駁：上去做沙包 唔打好正常
河野都夠膽挑戰，曹君如贏咗河野點解又唔夠膽挑戰？
駁：眼紅咪認囉 咁叻你唔去刷個第一 香港人最中意踩底人

曹星星30歲
而家井上的確大勇
再準備多兩年差距一定更大,選大年齡開始大, 要同光陰鬥快

而家打, 我自己唔專業既估計, 都有一兩成勝率既
我都唔知佢可以幾時打了
我認為要打, 最好時機已經係而家
支持佢有好多方法, 覺得而家係時候想見到佢挑戰井上, 好合理

講桌球唔會傷呀拿

但桌球同拳擊付出既代價既程度好似有d唔同啵

仲拎你老母經驗咩
一個24 一個30
30歲以後身體能力慢慢退既同時
對面井上仲係全盛期呀
以家身體能力仲算高峰個陣唔挑以後唔洗挑

見到d盲撐通常都特別冇腦 人地打完一大段野 之後咩都駁唔到 淨係識出黎酸兩句 肉撚酸到呢

咁單車呢
劍擊呢
體操呢
足球呢
籃球呢

教練話打輸冇晒d腰帶 （同埋廣告合約）
香港精神既野你識條鐵咩

成班on9 唔整好啲commercial你養星如咩 commercial係咁架啦 琴日先出世？ 反省下啦 仲話港獨

其實你真係無咩腦架啵 如果拎賽車拳擊呢d相約危險性既運動黎比緊係無問題 你老味我講緊桌球同拳擊手比阿傻仔 你係眼盲定點樣?

堅毅不拔的亞運會女子單車手黃蘊瑤於場地記分賽決賽途中發生意外後遭兩車輾過，但仍堅持繼續比賽，最後為港隊增添一面銀牌。頒獎禮上，強忍痛楚的黃蘊瑤踏上台時淚流滿面，經診治後證實右面第六節肋骨骨裂，雖然醫生建議休息兩周，但黃蘊瑤堅持出戰隨後舉行的女子公路個人計時賽及女子公路個人賽，終分別以第八名及第十五名成功衝線。

港隊總教練沈金康高度讚揚黃蘊瑤：「她摔倒之後爬起來完成比賽，因受傷影響心跳頻率一度高達每分鐘207次，這種精神值得學習。」

怕傷就咪撚打拳啦

你班盲粉連體育精神都唔知係乜呀

其實岩架 真係變晒架啦
人地用拳擊界別既知識去宣傳
包裝好d 講一個比較遲接觸拳擊既人點去努力
只係香港人唔知學埋d 乜柒玻璃心
你唔識拳擊界既野講到人地呃鳩你
覺得2x連勝入面每一個對手都冇一個值得去打既
今次解完河野又唔算係一個挑戰
傷都未好唔知會唔會重賽就要人挑井上
原來香港精神只係on99 心口掛個勇字 一味向前衝

李慧詩黃金寶都唔會同小學生齊鏈車啦

拳擊呢

你講完有冇小小面紅 ?

香港人不嬲都係走精面，你睇下而家ｄ愛國成功人士，回歸前都不停吹奏英國

推推先

不如你去追post先 係位巴打用桌球同拳擊黎比較先 我一直都係針對緊呢兩樣運動既比較 危險性唔同 同世界第一挑機 需要考慮既因素事實係多d啵

乜撚野危險性 你一開始打得拳預左有受傷情況出現 乜撚野驚傷 驚傷一開始咪撚打拳 打1乒乓波啦 柒下柒下 冇風險拳擊比賽點會咁高回報啊 垃圾公關

所以我認同rex同佢團隊
佢地只係如實反影咩叫香港精神

屌你老母咩 講緊個心態啊ON9仔

屌 柒到唔敢睇

河野夠膽挑井上
打贏佢既星如
俾你講到好似磚豆腐咁
原來星如挑井上咁撚危險架？

個個係我
我而家就用危險性一樣做比較
黃金寶有冇怕傷唔踩
李慧詩胸骨骨裂第一句係話教練我想踩埋佢

佢又會話講緊桌球同拳擊比較

同井上打輸鳩硬

大家放過君如啦
佢都唔係淨返幾多年打拳
佢重要用連勝記錄去搵贊助
唔係退役之後點生活
你地想迫死香港精神咩

更正係黃蘊瑤

人地傷左都頂硬上頂到頂唔到先退呀
呢啲就香港精神

井上的確係響成個級別上面高班d 喎 人地勁到增磅打高一級添啦 兩者秤下唔夠抽唔合理咩

夠唔夠抽唔係重點
重點係唔挑戰井上

你估真係何金銀對斷水流大師兄咩
輸就好大幾會輸, 斷手斷腳唔會LOR

傻鳩 打拳係預左受傷 咁有邊個自知勝算唔高仲要走去捱打受傷? 打場無把握仗之餘仲要用半年至一年既時間去養傷 河野公平同星如既爭議都未完 就叫人去打井上 咁重賽唔好?

就係有人用低風險既桌球運動去同高風險既拳擊運動比較阿 你個傻仔仲柒下柒下賴醒咁留言 用下你個豬腦先喇

仲有

斷手斷腳踩單車個班就次次都要冒呢個風險
但單車隊年年都係會踩

岩岩先打完河野幾多日?

輸比世界第一就叫難睇 ?
保特 連續3屆奧運金牌 同佢一齊比個班又叫輸得好難睇

河野

真係cls 怪物嚟
曹同佢打唔知會點

放長雙眼睇啦 等比你BINC

柒頭 而家話緊佢唔打啊 養傷 爬文啦尻下尻下

冇把握 你都搞撚笑既 咁保特顛峰時期果陣其他賽道都冇人跑啦 講埋d廢話 唔打過又點知啊 香港精神 乜撚野都100%先打?

但挑輸拳王都照升第一

屌 原來係之前撐吳若雞條傻仔黎
唔怪得講極都好似牛皮燈籠咁啦

如果有機會就會挑戰嫁啦
仲左度右度幾多成
你叫香港隊足球有得挑德國
香港隊都即刻應承啦
挑戰自己極限一向都係運動員精神
揀對手黎挑真係有d難睇
大部分運動員有得揀都想挑世界第一
贏唔贏到都test到自己去邊

如果個個打拳既好似你咁諗
自知勝算唔高就唔去挑其他人機

咁拳擊運動可以收檔
仲邊有人打

係咪即係認輸唔打？

咪係
尼馬起碼而家出走法甲自己做大佬帶波去衝擊美斯同c 朗既統治地位
佢本身大可以係巴塞等到美斯同c 朗退居二線慢慢做世界第一人
而家佢起碼夠膽挑戰 呢d 先叫運動員精神

你係咪on撚鳩架 唔知又要搭嗲 我覆緊果位係講緊呢d野? 你真係九唔撚搭八

唔好講到剩係需要顧掂曹星如自己 佢背後有哂成個團隊架哥仔

係咪全部做義工? 教練,經理人,Cutman 仲有好多好多, 係咪唔駛比錢?
仲有 Marketing
PR洗唔洗錢?
Advertising 洗唔洗錢?
E-marketing 成本低但都係需要錢
宜家星如的確係靠Word of mouth已經有足夠宣傳 但我唔覺得Marketing上要洗既錢係少啵

仲有,星如係四個世界拳擊組織(WBC, WBA, IBF, WBO)係需要比會費架

星如係有強制挑戰權 但係當中世界拳王同星如既拳會係需要長時間既交涉同埋協商(出場費,場地費等等) 時間都係成本黎 打拳賽唔係打完第二日就可以搵第個再打過 係需要長時間既修復同心態調整 當中個段過渡期足以令星如係佢既職業生涯失去左好多野 當你明知自己唔會嬴 仲去打 係唔係哂時間先 如果做人都唔識好好掌握 機會成本 放棄挑戰拳王而去選擇同河野公平重賽得到更可觀既利潤 咁你講經咩

仲有,講星如挑戰世界拳王55波衰左都仲話有得傾, 但如果一個22連勝既選手, 係香港媒體過份吹棒造就出黎既神奇小子比人TKO既話,失去既代價都係無形既成本黎

你係咪仲覺得靠SPONSOR就足以補償哂呢一切?

每一樣運動轉變成職業運動既時侯,就已經成為商業化既產物, 財力同實力都不能缺少, 宜家係打緊職業拳擊,唔係玩業餘,每一個決定都係需要考慮好多因素

覆啦柒頭 剩係識打打打 就係你呢種柒頭以為人地打桌球咁 打完第朝就可以再打過無問題 後續唔撚洗養傷架 佢強制挑戰係即刻打得成? 唔駛安排? 用成年去打場無把握既仗? 你呢條撚屌睇清楚再講野喇

見撚到啲盲撐真係火都黎

佢5年黎都只係打魚腩擦數據
唯一一場近level 既 就打6round 傷出贏點數

佢啲公關同傳媒講到佢世界第一 拳皇咁款
仲22 連勝
大把唔撚識既香港人真係以為佢好勁
又香港精神乜乜柒柒
原來唔敢挑井上係怕輸怕傷

講真普通選手唔敢打 無人會笑鳩佢
而家公關同傳媒吹到佢咁大
點知原來唔敢打
抵比人笑鳩佢啦

佢有今時今日咁紅 要多謝公關傳媒
但而家咁多人反佢都係因為公關傳媒

靠22連勝都呃呃埋埋唔少錢啦

四成先打
不如等人回晒塘先打
講到尾未又係怕輸
烏龜拳王
我呸

講清楚成件事喇不如 我就唔係好撐吳若希既

下下鬧人on9 仔唔識野
我又真係唔似你咁好taste 睇吳若雞呀

突發 吳若希ig公開起人底

一路都屌緊你班撚樣 濫用香港精神同民族主義啊

算啦 當時話人唔挑河野到而家打完 下個就井上
再下個咪升磅繼續打囉
我對binc 冇興趣呀
只係想講你地由商業屌到佢冇挑戰精神
我唔覺得係咁者
提高分數再逐挑戰強者
對於唔係天才一嗚驚人既人黎講 點解唔可以係一條正確既道路?仲要有錢賺 宣傳拳擊
我反而會問點解單車桌球冇人會去做呢d 公關野

呢個真係配得上真世界第一

條友啲拳打落個肚度有個選手訓低左
唔怪得好多場比賽去到中段已經見對手剩係用手保護住自己，由得井上打，井上防都唔使防，啲對手可能比賽時已經無左意識

不如你入去反埋其它人喇 好多人都係立場一樣架啵
定係對人唔對事係你呢種?

=.=? 你講乜勁 我講既野邊到有濫用香港精神同民族主義 好似無提到咁制啵?

真係好撚on9 呢d人又要唔撚識 又要話人吹 睇清楚d規則再講啦曚丙

速度 力量 反應 都同其他對手唔係同一個檔次

講規則不如講分數啦

如果你當初打拳既目的淨係諗商業成本 其實冇乜人覺得有問題 係你邊d撚樣下下都拎香港精神黎講 明明為自己 又講到好似為香港先比叫屌咋柒頭

不如你QUOTE返我邊到拎香港精神黎講先喇撚屌 亂講都比少少證據

點解井上可以咁撚勁

佢避得勁快 出拳又難擋
河野都被佢ko埋

某位若雞+星仔fans 既邏輯真係嚇親我
原來全世界得曹星如背後有團隊要養
河野9成機會輸都夠膽挑井上應該係河野訓練 / 營養 / 商業包裝 全部自己一腳踢
所以就算輸左都唔驚

仲有輸一場就冇晒sponsor 又係
美斯世界盃決賽輸左 d 代言又有冇少到

話時話其中當年既香港精神都係拼搏去做自己既野亦可以賺到錢 甚至發達
咁如果曹星如真心想打拳又叻仔可以用拳擊賺到錢之餘仲可以一步步挑戰
呢個又算唔算成功既奮鬥故事呢

河野好似6round 已經比佢ko 真係唔夠抽

傻仔 人地先係打果個 佢考慮既野緊係多 係人都想食花生 係人都想睇rex挑井上機 但你根本唔會理人地有咩考慮因素 剩係叫人打左先算

以走精面黎計其實真係幾成功
世界第一可以強制挑拳王又唔做
反而係井上話會增磅向上打先話想打

我講既?

全世界得曹星如要考慮

不嬲都覺得靠運動致富冇問題 但係d fans 真係勁噁心 係咪都拉埋香港人黎講 講到唔支持阿Rex果d就係五毛咁

新pattern應該係
而家約戰緊井上 ==> 井上已經增磅向上打 所以今次改打另一個

下 香港精神唔係君如selling point咁係咩？

其他人就唔洗諗得你要諗咩 拳手最重要竟然唔係諗點打得贏 係諗點樣圍皮 真係笑撚死人

運動精神

..?你不如睇睇個回覆先

曹星如最近幾場d對手係咪一個勁過一個?

我自己會覺得拳手商業化無可厚非，始終搵錢高峰期唔長

但正正係拳手生涯唔長，約戰又要計劃策劃，加上22勝代表著可以選擇既對手又再收窄；

當星如今年30歲，而家班團隊要做既就係先係18年6月約河野打返場，再係18年尾打井上，如果係31歲前都唔挑戰，已經係人生一個遺憾，星如，你唔好比班公關撚啦，你自己都夢想有一日成為真世界第一，機會率幾低都好，呢個先係香港精神

咁都叫走精面
打多d 實戰拎分又可以訓練自己
有排名就去挑戰日本仔
今次打河野都唔係話穩贏
河野都比井上ko 盲目挑戰知道輸硬又大風險
好似打機咁 打下d 怪仔升lv 再打下細boss再裝備多d 自己 到起碼有四成去勝算去挑
我真係唔明呢件事有幾唔合理有幾走精面有幾唔合大家既精神定義
當然啦我唔係佢 佢心入面有冇鬼我唔知

或者去深山訓練再出黎一嗚驚人先係大家最鐘意既故仔

星如教練：約多人背後靠星如搵飯食
打輸左冇左光環邊個賠？

係咪得拳擊先會世界第一但唔係最勁

其他人係拳手 關你撚事咩 你旁觀者黎 你要考慮d咩? 考慮比唔比錢睇佢地打比賽?

拿利申我冇講過一定要撐佢因為有人唔鐘意拳擊係好正常
我主要都係講緊要反佢既人者

打怪仔就唔好煲到咁大 世界第一啦
你打機 打極都係哥布林 會唔會話自己打爆機呀

由頭到尾好似係你呢d撚屌都有份消費緊運動精神啵

依家係打極都係渣野 已經冇野比佢升lv
但佢仲話打輸左會好樣衰 唔打啦

不嬲都話拳擊係商業化運動 完全冇問題 但係硬係有d傻尻係到懶高尚先令人覺得有問題

牙REX捱到2ROUND當佢贏

咪係 而且現實睇 井上24 曹星如30
未來3~4年都繼續係井上既全盛期
而家唔打遲d 曹星如開始老 身體能力跌就想打都冇得打

佢個TEAM吹到佢咁大咪有人反LOR

你係食花生既咩都唔洗考慮 緊係覺得人地係職業拳擊手唔洗咩都唔駛諗過度過喇
河野公平就打左喇 星如眼就腫左既 咁佢係咪應該即刻挑井上機?

咩煲者 個排名人地組織比佢既
再講拳擊職業界係咁樣玩法 亦都做到好大宣傳效果
有人唔熟拳擊唔明 可以傾可以講 咁你唔接受呢d 玩法都冇計

個排名人地組織比佢既
再講拳擊職業界係咁樣玩法 亦都做到好大宣傳效果
有人唔熟拳擊唔明 可以傾可以講 咁你唔接受呢d 玩法都冇計

你google 下啦柒頭 邊個消費運動精神啊 佢唔消費運動精神d人點會一見佢贏就鋪天蓋地咁宣傳啊 又唔見其他運動員贏咁撚多人反佢?

挑機約時間傾場隻眼都好番啦

有冇人話即刻打啊 不嬲都係講緊打同唔打啊 盲閪

點解一定要打井上?
君如其實可唔可以打WBA,IBF同WBC?

你岩岩唔係話我下下都拎香港精神黎講? 叫你quote黎睇下就扮撚哂野潛水 望下你自己係咁提緊運動精神 你有無消費緊? 傻鳩

條弱智仔識字既話就唔會講極都唔明啦

傻鳩 佢有無話自己唔打阿 宜家唔打就判定人地以後都唔敢打 你仲清楚過佢既 低能仔

盲撐撚質素

你都係碌返去訓算喇 係到挑撥又無point 講經咩你 柒頭皮

我不嬲都係講緊消費運動精神啊 你做乜啊

quote左未? 盲撚

算啦
見條柒頭係吳弱雞fans 黎 都知咩料

你咪又係句句鬧人小學雞唔識marketing
弱雞fans 好波

你都幾可憐 剩係識得煽風點火 對事唔對人就等於吳若希fans 你都幾得意啵 你老母比人拎出黎公審拎出黎比人屌 你係公眾人物幫口係咪就係你錯哂阿柒頭

依家咪過份吹捧 整到個個以為佢真係「第一」囉
心知肚明既覺得佢欺騙大眾 根本係欺世盜名
先會嘈姐
依家仲要拎住個光環搵食 拍廣告
加上班盲撐講到唔支持佢等於唔支持香港 就係五毛
好難唔令人反感

依家大家咪質疑緊佢/你地 想等到幾時先打囉
係咪等井上退役先？定係等佢增左磅升左級先去爭？

叫你老母出多500零用比你買波鞋仲好啦
要上網r 人discount

「薄酬」徵Nike/運動家Staff Discount/優惠卷

( Show Blocked User - 輕鬆愉快 )

其實你真係幾慘架 岩既 盲反無point就靠起底 傻鳩組左團訂十幾對波鞋比錢買折有無問題阿低能仔

拳王冇問題 最大問題係s盲撐撚

Boxing 有四大聯盟，Rex佢有其中一個聯盟嘅金腰帶，所以佢係計嗰一個聯盟嘅世界第一，佢冇講錯架。
好心就做下資料搜集，得個反字

咁人地真係第一呀麻 有金腰冇呀麻
人地專業果班都認同呢個排名
你係都要話佢呃人冇計架喎

其實無合理化佢刷分既行為 佢的確係無點挑戰過頂級高手 的確係有刷分上位 但唔代表佢明知自己打唔掂都死要挑井上機係有幾明智

講完無笑
好野wor
縮細D去到拳館入面既世界第一呀笨柒

事實佢有金腰帶

全世界跑100m 冇人跑得贏保特啦
咁同佢跑決賽個7條友係咪又不智呀

盲撐淨係識取巧仲要沾沾自喜

咁井上個條淘番黎架

唔好話，河野重賽都不了啦，比人打到豬頭冇說服力咁贏。

咪就係
神奇小子明明係傅家俊嘅
唔知幾時俾佢搶走咗

屌你高汁

事實上在拳擊界的計法上，世界拳王是凌駕於所有拳手，因此毋需有世界排名，故即使曹星如榮登世界第一，在WBO超蠅量級仍屈居一人之下，就是現役超蠅量級世界拳王井上尚彌。

咁就唔係世界第一啦
係世界績分排名第一有優先挑戰拳王資格啦
有人係佢之上重

岩既 宜家Rex好似係世界第二

曹星如依家係WBO超蠅量級世界第一

佢好似跌左落黎 Juan Francisco Estrada 先係第一

個名係咁，用黎宣傳有乜問題？

係喇 得佢一個先有團隊要養
講咁多乜柒商業考慮就唔好叫自己運動喇 做大戲咪算
我未見過有運動要考慮乜乜柒柒 怕輸 而唔去打王

Sor，唔夠update

無人話佢係垃圾囉
但係唔好吹到自己天下無敵囉
唔該

見你講開足球, 如果香港球員搏晒命出盡力比賽, 就算輸都會得到尊重

佢團隊的確似係咁樣運作啵 Marketing令到media愈棒得佢勁 愈吹噓得大 星如就愈唔敢打 愈怕輸

咁咪欺世盜名

佢老味 成咁大段野又知咁多內幕又咁官腔
唔使問都知係佢團隊啲打手公關黎啦

認真左打多左姐 比次機會 唔係打手 唔係公關

何來欺世盜名？個名就係世界第一
人地個聯盟規矩就係咁

咁撚驚傷
一開始就咪撚打拳啦
打機啦
橫掂而家電競都當運動

其他拳手都有相同問題
得猩魚有受傷問題
呸!!

個名叫世紀排名第一
佢講到自己世界第一無敵拳王咁

應該可以三拳ko君如

呢d就正啦
仲增磅上

好靚仔牙

香港精神 乜乜柒柒
咁撚商業就咪撚攞香港個名嚟招搖撞騙啦
騙子何其多

扮乜鳩啊打手

職業拳擊同錢掛勾左係事實黎 係商業角度黎講星如團隊真係出色既 星如宜家係marketing上面黎講接近係一隻金牛黎 宜家唔宣傳既話唔通等到第時變左dog果陣走出黎係威係勢咩 係觀眾角度有人咪覺得佢好型世界第一心心眼囉 有人精明既咪知佢其實都係做緊宣傳 事實上只係賣弄緊自己「世界第一」呢個selling point姐 騙子成份就少少咁喇 睇下騙唔騙到你架姐

你話我打手我無損失既 如果我係打手我諗都唔會係連登到留言 哄你班連登仔點解唔去哄班c奶做星如粉絲?

值得吹讚既係班關公 唔係星如

成件事就係
星如團隊要搵食 所以大家唔可以屌佢地刷數據,中上實力扮拳王
講到尾原來就係錢最重要

但係又要講到幾咁熱血 咩香港精神 咩神奇小子
永不放棄

真係又要做淫婦又要貞節牌坊

其實正常人聽到世界第一就直接會覺得你係世界最強個個 . 佢而家咪只係其中一個boxing 聯盟既第一 , 而如果佢之上係仲有人既話 , 又何來世界第一 ?

如果係街以為mk仔可以串下佢，點知下一個畫面已經係醫院

白車都唔駛叫 直接送上靈車

好重拳

真係怪物 咁既磅數 D拳重到速度又快

人地係 真 世界第一

外賣仔君如挑戰(自殺式)斷水流大師兄井上

其實佢幾時有講過佢係？

我信你呀 你有收錢做打手既話仲洗上黎r 折咩

你肯定冇人怪佢？
成個連登等緊呢個機會

c奶早就比香港精神洗晒腦啦
你試下蘋果fb話星如 成班衝出黎惡過狗呀
呢家班打手團隊知新舊登仲有成班人反佢
仲唔衝出黎維穩咩

世界拳壇共有四大拳擊組織「Big Four」，包括WBA（世界拳擊協會World Boxing Association）、WBC（世界拳擊理事會World Boxing Council）、IBF（國際拳擊聯會International Boxing Federation）及WBO（世界拳擊組織World Boxing Organization），當中以WBA歷史最悠久，其前身國家拳擊協會（National Boxing Association）在一九二一年於美國成立，現時總部所在地為巴拿馬城。

WBC、IBF及WBO分別在一九六三年、一九八三及一九八八年相繼從WBA獨立出來，它們雖有各自的世界冠軍，卻採取同一計分法，拳手只要到達某個世界排名，就可提出挑戰世界冠軍。挑戰金腰帶方面。

其實你真係好無聊 你係咪現實真係咁失敗 得閒就出黎廢UP幾句然後人地屌你就縮果D人黎 講野又九唔搭八 無POINT就起下底咁樣 睇完當你傻仔炸 你都係唔好沖出黎柒下柒下咁喇

好句

有，成日

井上之所以被稱為「怪物」，還在於其成名之路極快，出道第6戰就拿下WBC輕蠅量級世界冠軍頭銜，到第8戰更連跳兩級改打超蠅量級更一舉成為WBO世界冠軍。

君如打河野都重傷

井上都唔洗擋
拳拳怒 ban 河野
同君如打肯定兩隻眼爆晒
冇得黑點數

你係第一
咩叫唔係話約就約呀？

On9

君如第6戰同第8戰嘅對手
唔好講第8戰 第18戰都仲係魚腩

有冇巴打可以出個合集講返點解我地反曹狗 包晒啲新聞 數據 我地既point 費時班盲撚講黎講去都係同一樣野 又唔回應我地啲point

係呀

你咪唔好打囉

香港精神

屌你老母

佢死左呀？

唔明君如講到無敵咁
都唔增磅上一級打

留響乙組狂打飛機

本物志向でもある。大橋ジムとの契約では、本人の希望で「強い選手と戦う。弱い選手とは戦わない」と異例の条件をつけた。

人地日本拳王2012年轉打職業簽約嗰陣已經講明唔打魚腩

態度可謂跟曹星如團隊完全相反

依個星如廣告睇到我打冷震

因為佢
令我鍾意左河野同井上
真男人

飛G唔是咁打的

又靚仔又好抽又霸氣
真係同君如無得比

正常黎講，拳王會同排名第一既打
拳王唔一定係等人挑戰，而係可以主動挑戰高排名選手
言下之意......

i[nh[url]m[/url]]i[/quote]
Unique to hj

好想比井上抽一拳
醉爽

轉WBO打統一戰, 對手係衛冕左7次既拳王, round2 KO左人

講真嗰句 井上都唔會想同佢打 除非係mandatory title defense

無得比

一個靠公關上位 一個靠實力

先唔講錢、出場費
連基本作為對手既實力都欠奉，可能佢覺得打黎都浪費時間
大家都唔會學到野同進步

大家樂可以搵佢拍魚腩火鍋套餐

我地屌緊曹狗有影響你咩？

呀，係

PR，辛苦晒

唔明, 想問下Rex係4個拳擊組織都有ranking, 係咪代表佢4個拳擊組織既比賽都可以打?

唔怪得井上唔同薯君如打

君如d fans見到會唔會面紅

以星如既身高，正常唔係打超羽量級/輕量級架咩？

星如第時個仔

呢啲咪真拳王囉
邊好似人哋打魚腩
之後攞連勝打飛機

痴撚線

依家準備棄腰帶升磅
為拳擊而生既男人

人地第6場打拳王係佢手上攞腰帶
之後係衛冕戰都連勝

勁到痴線，星狗一定比人撚狗咁撚

井上業餘比賽都多過曹到而家加埋啦

打前川：敢打向井寬史再講（當日佢排名高過曹）
打向井：掉兩次白毛巾嘅魚腩，敢打河野再講
打河野：36歲老嘢，敢打井上再講
（幻想）打井上：115磅垃圾，夠膽升上去打rigondeaux

吹奏井上班人點睇，佢12月打完河野，再啱啱打個冇排名嘅Nieves?

屌你 講起河野真係嬲嬲地 由第8，9場開始話下場打河野 點知次次最後都換對手 拖左3年幾先肯打 開頭唔敢打就唔好成日扮話下場打河野啦 依家人地退役先同佢打 井上仲衰 剩係識話好可惜冇得同佢打 明明佢14連勝果時 井上已經約過佢打

你傻撚左呀？ 人地第8場就直接跳級 打拳王之後做埋拳王 連續6場衛冕戰全場 14戰積分已經有400幾分 牙星21場91分 笑撚死人？ 你都仲夠膽咁講 人地依家準備升磅再挑戰更高既水平賽事啦

識打緊係等河野回晒塘先打
點知自己比人打爆眼
要乞點數贏

約井上？不了

Nieves連排名都冇，河野都係比而家細一歲，24打個35又吹奏
又話唔打魚腩嘅？答我啦nieves排緊第幾？

2015年係想打河野，但河野當時俾WBA mandatory佢打龜田興毅，miss咗第一次
打完龜田，即刻又俾wba再叫佢打Concepcion ，輸咗條帶，miss咗第二次

其實你地係咪要繼續無視呢段歷史？

井上挑佢嘅source，我問咗咁耐都冇人交到出嚟，定係連登仔話有就有？

打Nieves個場係佢第一次打海外賽, 個日其他場次仲有佢一路想打既Roman Gonzalez, 可能想儲海外知名度?

跟據盲反撚嘅邏輯，即係搵魚腩刷知名度，已經係死罪

識google未呀五毛兄？

但早係年頭佢已經話想打Roman Gonzalez, 不過Roman Gonzalez輸左9月先打唔到...因為井上打Nieves個日同場正正係Roman Gonzalez覆桌

師父手中碟 條垃圾窮閪仲未肯走

反正曹狗已經人見人憎

多得你，我已去信多個組織，等某d有關曹畜的回覆
到時會send比各大傳媒，內容當然唔比你知啦7頭

仲有而你回應的內容，我已bookmark好，一次過找翻譯比幾位日本拳手。

你隻曹星狗有幾多斤兩，心照啦

我去信呢幾個問題
絕對可令曹狗收皮

大家準備入花生

有條傻閪唔敢覆

支持

因為佢知啅硬gonzales嘛
你睇清楚gonzales係乜嘢磅出身，佢由minimumweight 打上嚟，去到flyweight都仲打到，一上super flyweight就冇乜試過ko，最大原因係佢冇果種爆炸力去打得郁呢個級別嘅人 你睇佢打srisaket就完全印證到呢樣嘢
井上呢？佢擁有起碼super bantamweight級別嘅破壞力，根本食硬gonzales

曹星如5年打魚腩 21戰積分91 平均一場拎4分 你地就話好波 累積經驗
井上8戰做拳王 之後不斷打衛冕戰 14戰積分400幾 平均一場拎30幾分 仲要準備開始挑戰更高水平賽事
依家打一個輕鬆少少既反而比人話刷數據 佢有咩好刷？ 拳王仲刷條撚？ 我真係第一次聽井上刷數據 多謝你呢啲牙星盲粉唔少

好撚驚
你條柒頭答到我未啫，井上挑曹嘅source呢？又話google到嘅

放心，你呢種窮西，我一年不知玩幾多個

大佬，你地講到佢唔打魚腩嘛 好想挑戰其他人嘛
1. 河野又係你地話佢廢，佢打河野唔係打魚腩？
2. Nieves連排名都冇，又話唔計

條老母做雞的 師父手中碟 唔會敢答㗎

答咗我先啦柒頭

叻唔切 嗰個係減磅打112

你都未答我點解曹狗21w 得90分啦
柒頭

你條幾萬個老豆嘅雜種狗咪唔敢答我個問題囉

你老母生到你咁x窮西，弱智
定打拳比人打壞左腦？

你連人地點樣去計分都未知，點同你溝通
廢話小講，冇source就自己消失啦

你都未答我點解曹狗21w 得90分啦
柒頭

開比你覆多次
窮西柒頭

柒頭又避

井上打到河野彭彭聲訓晒地
河野打到君如爆眼又爆喊
同河野重賽贏到先講

所以你老母生到你咁x柒弱智，真係無辦法

答啦柒頭，識google未呀

有弱智仔唔敢答牙

撞爆到打爆都未識分，縮返入你老母個臭閪度啦

其實你老母生到你咁x弱智
打拳打到壞腦，你老母傷唔傷心呢

師父手中碟 條柒頭又避

仲未肯覆？

你都未答我點解曹狗21w 得90分啦
柒頭

開比你覆多次
窮西柒頭

21win 得90分

條5毛到而家都唔敢講

佢以前打果啲的確唔係勁
但唔代表佢近年打果啲係垃圾
只係因為佢打嘅title唔夠大，而呢樣嘢其實都關財力事
不厭其煩講多一次，一場world title，個拳王講緊收起碼50萬美金，啲錢請問邊個出？
要用50萬美金去滿足連登仔，不了

打魚腩唔係問題,佢個TEAM吹奏到佢世界最強咁先係問題

答就答過你，不過睇在你條文盲連字都唔識就答多次
咁你肯交source出嚟未？

講到底職業拳擊都係一盤生意

冇人吹奏過佢，有嘅請拎佢地講過嘅嘢出嚟

條5毛吹到 井上 都係打魚腩，先好x笑

不過呢幾日，佢回post收入都夠佢食大喜屋
當做善事

岩呀 咁就唔好叫自己運動 唔好吹自己乜柒香港精神
我地當睇大戲咪無事囉

挑，你條柒頭垃圾咪繼續避

嘩乜你食到大喜屋咁開心？
我最多都係食半島下午茶咋

你真係無答過我
可唔可以答多次？ 勁多人想知喎

唔好咁快收皮可以嗎？

有條弱智仔比人串緊都未知

果然比人打x壞左個腦

柒頭王騎又扮失明推走個post?

答我啦，井上幾時挑過曹？

既生如，何生尚
如果唔係井上死霸住唔走，人地一早就做左世界拳王啦
好似係

拳王打手又換左個ac上黎連登

首先，佢本身個底差，廢到連香港業餘果班都贏到佢，所以佢先要咁長時間去磨返好啲體能技術
如果你硬係要將前川、向井打成魚腩，我冇嘢好講
打前川時，向井排名前過曹生你唔講？
向井打過srisaket，你又唔講？

幾時30歲變撚左35歲?
Nieves連排名都冇????
未打依場前排WBO第7 依加冇左影可能退左

未睇依場之前
真係以為好勁

原來一切都係包裝
當班港豬白痴

登河野唔抵
希望係真男人就重賽
我諗君如都係3分已袋不了多

睇完井上d片 等你入土為安個陣都無四成勝算

挑拳王好似係一定要有排名先可以挑

都要搵食架

冇料學咩人挑機？成日講要挑人機只係想痴人名氣同扮到自己好勁咁。

睇咗幾頁冇睇
而家係咪講緊井上刷數據

上面好似有條友見井上打個廢少少嘅就話人地都刷數據
但係又答唔到點解人地打左十幾場有400幾分
曹星如打左22場得90幾分

就咁睇 星如就靠技術拎點數贏對手 井上就拳拳到肉 打到對面仆街

條弱智仔可以不理

無5毛賺佢生活唔到

人地都話左唔打魚腩喇

星如團隊真係多撚謝果個咩輕鬆愉快

愈講愈無point 打拳怕傷都拎出黎講

肉撚酸

不如用下你個腦去消化人講咩先喇
真心既 我無point但你又有咩point呢
肉撚酸

上面好似有條友見井上打個廢少少嘅就話人地都刷數據
但係又答唔到點解人地打左十幾場有400幾分
曹星如打左22場得90幾分

答到未

香港人唔該支持返香港人啦！
支持曹星如打柒日本仔井上！

四成？有人四成就唔洗刷魚腩啦

條友黎黎去去都係消化下我講咩黎loop

冇養份嘅論點無論消化幾多次都唔會有野吸收到

支持 快撚d打 唔打正契弟

支持 可以帶埋家屬去謝禮

支持 即刻轉會做星迷

你咪叫佢答你